<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Besi AS S45C - Batangan.Besi.co.id</title>
	<atom:link href="/category/besi-as-s45c/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Tue, 09 Jul 2024 16:04:10 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2024/07/cropped-LOGO-BESI.CO_.ID-WHITE-300x55-Copy-32x32.png</url>
	<title>Besi AS S45C - Batangan.Besi.co.id</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Jual Besi AS S45C Kirim ke Makassar</title>
		<link>/jual-as-s45c-makassar.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 16:04:10 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Besi AS S45C]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oxygen-q3j52slt6mg5l.oxygen-demo.qsandbox.org/jual-as-s45c-makassar.html</guid>

					<description><![CDATA[Besi AS S45C adalah jenis baja karbon menengah yang dikenal karena kekuatan dan ketangguhannya yang tinggi. Besi S45C, dengan kandungan karbon berkisar antara 0,42% hingga 0,50%, memberikan kekuatan tarik yang lebih tinggi dibandingkan baja karbon rendah, sehingga sangat cocok untuk aplikasi yang memerlukan daya tahan dan kekuatan tambahan. Baja ini sering digunakan dalam pembuatan komponen [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Besi AS S45C adalah jenis baja karbon menengah yang dikenal karena kekuatan dan ketangguhannya yang tinggi. Besi S45C, dengan kandungan karbon berkisar antara 0,42% hingga 0,50%, memberikan kekuatan tarik yang lebih tinggi dibandingkan baja karbon rendah, sehingga sangat cocok untuk aplikasi yang memerlukan daya tahan dan kekuatan tambahan. Baja ini sering digunakan dalam pembuatan komponen mesin seperti poros dan roda gigi, di mana ketahanan terhadap keausan dan tekanan sangat penting. Sifat mekanis besi S45C juga dapat ditingkatkan melalui proses perlakuan panas seperti pengerasan dan tempering, yang membuatnya semakin keras. Besi S45C, meskipun memiliki kadar karbon yang lebih tinggi, tetap mudah diproses dan dikerjakan, baik melalui pembubutan maupun pengelasan. Karena karakteristik ini, besi AS S45C menjadi pilihan yang populer di industri manufaktur dan otomotif, di mana keandalan serta performa material sangat diperhatikan.</p>



<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-as-s45c-jember.html">Jual Besi AS S45C Kirim ke Jember</a></em></p>



<h3 class="wp-block-heading">Keunggulan Besi Batangan #1 Makassar</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjeDJojev-3yu1Um_fBUoJan338Wm-7MOlX28F_9CVdP_so3_0m1CSe6ZuGA1ojD-ntQH9c7Cz-HJ2FOUdsdHhpo-SPIpBbyVlyKX1zEonbpuaLtykYXR-uvgZKRdJ8cWq9-OjakCMacaXNwQ_81jZTJltX7Wk02D8e25oDSe-wNTuCO2QGeqkvqLS4Xh0h/s384/Besi%20AS%20S45C%202.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjeDJojev-3yu1Um_fBUoJan338Wm-7MOlX28F_9CVdP_so3_0m1CSe6ZuGA1ojD-ntQH9c7Cz-HJ2FOUdsdHhpo-SPIpBbyVlyKX1zEonbpuaLtykYXR-uvgZKRdJ8cWq9-OjakCMacaXNwQ_81jZTJltX7Wk02D8e25oDSe-wNTuCO2QGeqkvqLS4Xh0h/s384/Besi%20AS%20S45C%202.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Besi AS S45C memiliki keunggulan pada spesifikasi teknisnya, yang menjadikannya sangat cocok untuk digunakan dalam berbagai aplikasi industri. Baja ini menawarkan kekuatan tarik yang tinggi, biasanya berkisar antara 570 hingga 700 MPa, dengan kandungan karbon sekitar 0,42% hingga 0,50%. Kandungan mangan yang berkisar antara 0,60% hingga 0,90% berkontribusi dalam peningkatan kekerasan serta ketahanan terhadap keausan. Besi S45C dapat diperkuat melalui perlakuan panas seperti pengerasan dan tempering, yang meningkatkan sifat mekanisnya serta ketahanannya terhadap tekanan dan beban berat. Meskipun memiliki kandungan karbon yang cukup tinggi, besi ini tetap mudah diproses dengan metode pengelasan dan pembubutan, sehingga menjadikannya fleksibel untuk berbagai aplikasi.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Penerapan Besi Batangan Makassar</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-2 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhggNQusR7cg7vCCDivDw43-NuXGVJ_F3f5Ld35XXxEnElRMJScLXQe-O4EqC2kC-aq8cKDgIl7vseA5dGDtEFJ058M4xF5q4qcz_2JPs0OYrDP17iiREy9AgGpUro34w2RS-CXIAvjaf5aP9OH8xep3_sO01NJtB4m28r-R4PYcHiae-A7RDNPI6eErljv/s463/Besi%20AS%20S45C%207.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhRP0P9eAwd8rUFRTMZJSsnWCLGHS84D9spEqOSQSKIK0PjU9TzUO89xMPM0afHxrZtm_BEFTUax_Q9ek5ZXjbXWd7m9LL40QTcSfxVVxFey3Zj_TPYqiVsEzEQAySwt0XAyNnWUNaYzIo_IqjzxrbB5EeC0MCy1CBEcdJtyKgUbkg-yXd3kAxStH8nMPA7/s300/Besi%20AS%20S45C%205.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Besi AS S45C banyak digunakan dalam berbagai aplikasi industri yang memerlukan material dengan kekuatan dan ketahanan tinggi. Salah satu aplikasi utamanya adalah dalam pembuatan komponen mesin seperti poros, roda gigi, dan baut, di mana material ini harus menahan beban berat dan gesekan yang tinggi. Besi AS S45C menjadi pilihan yang ideal untuk digunakan dalam kondisi kerja yang menantang, termasuk pada mesin-mesin industri berat dan alat-alat pertanian, berkat ketangguhan dan kekerasannya. </p>



<p>Besi AS S45C digunakan dalam industri otomotif untuk membuat komponen penting, seperti poros engkol dan bagian-bagian yang memerlukan ketahanan aus yang tinggi. Kemampuannya yang memungkinkan untuk dikeraskan melalui perlakuan panas menjadikannya sangat cocok untuk digunakan dalam pembuatan alat potong dan perkakas yang memerlukan ketajaman serta ketahanan yang lama. Besi S45C dari AS juga kerap dimanfaatkan dalam bidang konstruksi untuk membangun rangka serta struktur yang membutuhkan tingkat kekuatan dan stabilitas yang tinggi. Kemudahan pengerjaan dan pengelasan besi AS S45C juga memungkinkan penggunaannya dalam proyek-proyek yang memerlukan fabrikasi yang presisi dan efisien. Dengan berbagai aplikasi yang luas, besi AS S45C menjadi pilihan utama dalam industri yang mengutamakan kekuatan, daya tahan, dan keandalan material.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Harga Besi AS S45C Makassar</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-3 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhggNQusR7cg7vCCDivDw43-NuXGVJ_F3f5Ld35XXxEnElRMJScLXQe-O4EqC2kC-aq8cKDgIl7vseA5dGDtEFJ058M4xF5q4qcz_2JPs0OYrDP17iiREy9AgGpUro34w2RS-CXIAvjaf5aP9OH8xep3_sO01NJtB4m28r-R4PYcHiae-A7RDNPI6eErljv/s463/Besi%20AS%20S45C%207.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhRP0P9eAwd8rUFRTMZJSsnWCLGHS84D9spEqOSQSKIK0PjU9TzUO89xMPM0afHxrZtm_BEFTUax_Q9ek5ZXjbXWd7m9LL40QTcSfxVVxFey3Zj_TPYqiVsEzEQAySwt0XAyNnWUNaYzIo_IqjzxrbB5EeC0MCy1CBEcdJtyKgUbkg-yXd3kAxStH8nMPA7/s300/Besi%20AS%20S45C%205.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Harga Besi S45C di AS bervariasi berdasarkan ukuran dan jumlah pesanan. Untuk mendapatkan informasi mengenai harga terbaru dan penawaran khusus, Anda dapat mengunjungi situs resmi kami atau menghubungi tim penjualan melalui kontak yang tersedia. Kami berkomitmen untuk menyediakan harga yang kompetitif serta layanan terbaik untuk pelanggan kami.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Cara Pemesanan &amp; Pengiriman Besi AS S45C Makassar</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-4 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhtjxi3YrGwHTbDCX5cv4BhvIyCXTanEniVw5RIzKQyWRizrRFPmHHzXCvcB6TPcw8Q525FlPIEBDaOfJX3wpVVvZTgSE9OsT2ixqFvfxrbWxb16gPRa7X6RPFK9FGTuVYPchDH9ZzK3LeKycpmP02NJ2zdrs-SqkzSElJMvXMPbIHRfaB96SDPBeb_gjRq/s886/Besi%20AS%20S45C%204.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgdv8JqvYMrmaPnGbMhZc3z9iO0eWVrDF_WeD9LJMSEyCuNMKeSsROW7zQ-Tnsjm6hKiG_Zy-H3YTXAT9_WRIuWToIsElad5dlMWqCZpxKOLrXcZ2aWNqwLgxUnhqZgetZnGpFqpwyPDsLolaT6j5FIemBDxMIJzopv1j3GpjqPi-7zNjdSgJ-K4FXwC8aA/s220/Besi%20AS%20S45C%206.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Ikuti langkah-langkah berikut untuk melakukan pemesanan Besi AS S45C dari Batangan.Besi.co.id.</p>



<ul class="wp-block-list">
<li>Pilih Produk: Tentukan ukuran dan jumlah Besi AS S45C yang Anda perlukan.</li>



<li>Silakan menghubungi tim penjualan kami melalui kontak yang tersedia di situs untuk mendapatkan informasi mengenai harga dan ketersediaan stok.<br>Lakukan Pembayaran: Setelah menerima invoice, lakukan pembayaran sesuai dengan metode yang disepakati.<br>Pengiriman: Kami akan mengatur pengiriman produk ke lokasi Anda setelah pembayaran dikonfirmasi. Untuk memastikan bahwa produk sampai dengan aman dan tepat waktu, kami bekerja sama dengan jasa pengiriman terpercaya.</p>



<p>Silakan kunjungi halaman cara pemesanan dan pengiriman di situs kami untuk informasi lebih lanjut mengenai pemesanan dan pengiriman.</p>



<p>Kami di Batangan.Besi.co.id berkomitmen untuk memberikan kualitas dan layanan terbaik, sehingga kami siap menjadi mitra terpercaya Anda dalam memenuhi kebutuhan Besi AS S45C untuk berbagai proyek Anda.</p>



<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-as-s45c-mempawah.html">Jual Besi AS S45C Kirim ke Mempawah</a></em></p>



<center><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/VX_mYxCqbe4?si=Q9sevzUQo7b9oCw0" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share" referrerpolicy="strict-origin-when-cross-origin" allowfullscreen></iframe></center>




<div style="height:45px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<p></p>



<p class="has-text-align-center has-large-font-size"><strong>Produk Besi Batangan Lainnya</strong></p>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-5 is-cropped wp-block-gallery-5 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-AS-S45C-3.jpg" alt="" class="wp-image-4854"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-AS-ST42-2.jpg" alt="" class="wp-image-4855"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/besi-beton-4.jpg" alt="" class="wp-image-4856"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-Nako-2.jpg" alt="" class="wp-image-4857"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-Nako-Ulir-4.jpg" alt="" class="wp-image-4858"/></figure>
</figure>



<div class="wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-is-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex" style="padding-top:0;padding-right:0;padding-bottom:0;padding-left:0">
<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/as-s45c">Besi AS S45C</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/as-st42">Besi AS ST42</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/besi-beton">Besi Beton</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/nako">Besi Nako</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/nako-ulir">Besi Nako Ulir</a></h5>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Besi AS S45C Kirim ke Morowali Utara</title>
		<link>/jual-as-s45c-morowali-utara.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 13:34:46 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Besi AS S45C]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oxygen-q3j52slt6mg5l.oxygen-demo.qsandbox.org/jual-as-s45c-morowali-utara.html</guid>

					<description><![CDATA[Baja karbon menengah jenis S45C dikenal sebagai besi AS yang memiliki kekuatan dan ketangguhan yang sangat tinggi. Besi S45C, dengan kandungan karbon berkisar antara 0,42% hingga 0,50%, memberikan kekuatan tarik yang lebih tinggi dibandingkan baja karbon rendah, sehingga sangat cocok untuk aplikasi yang memerlukan daya tahan dan kekuatan tambahan. Baja ini umum digunakan dalam pembuatan [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Baja karbon menengah jenis S45C dikenal sebagai besi AS yang memiliki kekuatan dan ketangguhan yang sangat tinggi. Besi S45C, dengan kandungan karbon berkisar antara 0,42% hingga 0,50%, memberikan kekuatan tarik yang lebih tinggi dibandingkan baja karbon rendah, sehingga sangat cocok untuk aplikasi yang memerlukan daya tahan dan kekuatan tambahan. Baja ini umum digunakan dalam pembuatan komponen mesin, seperti poros dan roda gigi, di mana ketahanan terhadap tekanan dan keausan sangat penting. Proses perlakuan panas seperti pengerasan dan tempering dapat meningkatkan sifat mekanis besi S45C, sehingga menjadikannya lebih keras. Meskipun kadar karbonnya lebih tinggi, besi S45C tetap mudah untuk diproses dan dikerjakan, baik melalui teknik pengelasan maupun pembubutan. Sifat-sifat ini menjadikan besi AS S45C sebagai pilihan yang populer di industri manufaktur dan otomotif, di mana keandalan dan performa material sangat diperhatikan.</p>



<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-as-s45c-sumba-barat-daya.html">Jual Besi AS S45C Kirim ke Sumba Barat Daya</a></em></p>



<h3 class="wp-block-heading">Keunggulan Besi Batangan #1 Morowali Utara</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-6 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjeDJojev-3yu1Um_fBUoJan338Wm-7MOlX28F_9CVdP_so3_0m1CSe6ZuGA1ojD-ntQH9c7Cz-HJ2FOUdsdHhpo-SPIpBbyVlyKX1zEonbpuaLtykYXR-uvgZKRdJ8cWq9-OjakCMacaXNwQ_81jZTJltX7Wk02D8e25oDSe-wNTuCO2QGeqkvqLS4Xh0h/s384/Besi%20AS%20S45C%202.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhtjxi3YrGwHTbDCX5cv4BhvIyCXTanEniVw5RIzKQyWRizrRFPmHHzXCvcB6TPcw8Q525FlPIEBDaOfJX3wpVVvZTgSE9OsT2ixqFvfxrbWxb16gPRa7X6RPFK9FGTuVYPchDH9ZzK3LeKycpmP02NJ2zdrs-SqkzSElJMvXMPbIHRfaB96SDPBeb_gjRq/s886/Besi%20AS%20S45C%204.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Keunggulan Besi AS S45C terletak pada spesifikasi teknisnya yang membuatnya ideal digunakan dalam berbagai aplikasi industri. Baja ini memiliki kekuatan tarik yang tinggi, umumnya berkisar antara 570 hingga 700 MPa, dengan kandungan karbon sekitar 0,42% hingga 0,50%. Kandungan mangan yang berkisar antara 0,60% hingga 0,90% berfungsi untuk meningkatkan kekerasan serta daya tahan terhadap keausan. Besi S45C dapat mengalami peningkatan kekuatan melalui perlakuan panas seperti pengerasan dan tempering, yang berfungsi untuk memperkuat sifat mekanis dan meningkatkan daya tahannya terhadap tekanan serta beban berat. Meskipun memiliki kandungan karbon yang cukup tinggi, besi ini tetap mudah diproses dengan metode pengelasan dan pembubutan, sehingga menjadikannya fleksibel untuk berbagai macam aplikasi.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Penerapan Besi Batangan Morowali Utara</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-7 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhggNQusR7cg7vCCDivDw43-NuXGVJ_F3f5Ld35XXxEnElRMJScLXQe-O4EqC2kC-aq8cKDgIl7vseA5dGDtEFJ058M4xF5q4qcz_2JPs0OYrDP17iiREy9AgGpUro34w2RS-CXIAvjaf5aP9OH8xep3_sO01NJtB4m28r-R4PYcHiae-A7RDNPI6eErljv/s463/Besi%20AS%20S45C%207.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhggNQusR7cg7vCCDivDw43-NuXGVJ_F3f5Ld35XXxEnElRMJScLXQe-O4EqC2kC-aq8cKDgIl7vseA5dGDtEFJ058M4xF5q4qcz_2JPs0OYrDP17iiREy9AgGpUro34w2RS-CXIAvjaf5aP9OH8xep3_sO01NJtB4m28r-R4PYcHiae-A7RDNPI6eErljv/s463/Besi%20AS%20S45C%207.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Besi AS S45C sering digunakan dalam berbagai aplikasi industri yang membutuhkan material dengan kekuatan dan ketahanan tinggi. Salah satu penggunaan utama material ini adalah untuk membuat komponen mesin seperti roda gigi, poros, dan baut, yang harus mampu menahan beban berat serta tingkat gesekan yang tinggi. Besi AS S45C menjadi pilihan yang ideal untuk digunakan dalam kondisi kerja yang menantang, termasuk pada mesin-mesin industri berat dan alat-alat pertanian, berkat ketangguhan dan kekerasannya. </p>



<p>Besi AS S45C digunakan dalam industri otomotif untuk membuat komponen penting, seperti poros engkol dan bagian-bagian yang memerlukan ketahanan aus yang tinggi. Di samping itu, kemampuan material ini untuk diperkeras melalui perlakuan panas menjadikannya sangat sesuai untuk pembuatan alat potong dan perkakas yang memerlukan ketajaman serta ketahanan yang berkepanjangan. Konstruksi sering memanfaatkan besi AS S45C untuk membuat rangka dan struktur yang membutuhkan kekuatan serta stabilitas tinggi. Kemudahan pengerjaan dan pengelasan besi AS S45C juga memungkinkan penggunaannya dalam proyek-proyek yang memerlukan fabrikasi yang presisi dan efisien. Dengan berbagai aplikasi yang luas, besi AS S45C menjadi pilihan utama dalam industri yang mengutamakan kekuatan, daya tahan, dan keandalan material.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Harga Besi AS S45C Morowali Utara</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-8 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhggNQusR7cg7vCCDivDw43-NuXGVJ_F3f5Ld35XXxEnElRMJScLXQe-O4EqC2kC-aq8cKDgIl7vseA5dGDtEFJ058M4xF5q4qcz_2JPs0OYrDP17iiREy9AgGpUro34w2RS-CXIAvjaf5aP9OH8xep3_sO01NJtB4m28r-R4PYcHiae-A7RDNPI6eErljv/s463/Besi%20AS%20S45C%207.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhtjxi3YrGwHTbDCX5cv4BhvIyCXTanEniVw5RIzKQyWRizrRFPmHHzXCvcB6TPcw8Q525FlPIEBDaOfJX3wpVVvZTgSE9OsT2ixqFvfxrbWxb16gPRa7X6RPFK9FGTuVYPchDH9ZzK3LeKycpmP02NJ2zdrs-SqkzSElJMvXMPbIHRfaB96SDPBeb_gjRq/s886/Besi%20AS%20S45C%204.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Harga Besi S45C di AS bervariasi, dipengaruhi oleh ukuran dan jumlah pesanan. Untuk informasi mengenai harga terbaru dan penawaran khusus, Anda dapat mengunjungi situs resmi kami atau menghubungi tim penjualan melalui kontak yang tersedia. Kami berkomitmen untuk memberikan layanan terbaik dan harga yang kompetitif kepada pelanggan kami.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Cara Pemesanan &amp; Pengiriman Besi AS S45C Morowali Utara</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-9 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhtjxi3YrGwHTbDCX5cv4BhvIyCXTanEniVw5RIzKQyWRizrRFPmHHzXCvcB6TPcw8Q525FlPIEBDaOfJX3wpVVvZTgSE9OsT2ixqFvfxrbWxb16gPRa7X6RPFK9FGTuVYPchDH9ZzK3LeKycpmP02NJ2zdrs-SqkzSElJMvXMPbIHRfaB96SDPBeb_gjRq/s886/Besi%20AS%20S45C%204.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgdv8JqvYMrmaPnGbMhZc3z9iO0eWVrDF_WeD9LJMSEyCuNMKeSsROW7zQ-Tnsjm6hKiG_Zy-H3YTXAT9_WRIuWToIsElad5dlMWqCZpxKOLrXcZ2aWNqwLgxUnhqZgetZnGpFqpwyPDsLolaT6j5FIemBDxMIJzopv1j3GpjqPi-7zNjdSgJ-K4FXwC8aA/s220/Besi%20AS%20S45C%206.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Untuk melakukan pemesanan Besi S45C AS dari Batangan.Besi.co.id, silakan ikuti langkah-langkah berikut:</p>



<ul class="wp-block-list">
<li>Pilih produk: Tentukan ukuran serta jumlah Besi AS S45C yang Anda perlukan.</li>



<li>Hubungi Tim Penjualan: Hubungi tim penjualan kami melalui kontak yang tersedia di situs untuk mendapatkan informasi harga dan ketersediaan stok.<br>Setelah menerima invoice, lakukan pembayaran sesuai dengan metode yang telah disepakati.<br>Pengiriman: Kami akan mengatur pengiriman produk ke lokasi Anda setelah pembayaran dikonfirmasi. Untuk memastikan bahwa produk sampai dengan aman dan tepat waktu, kami bekerja sama dengan jasa pengiriman terpercaya.</p>



<p>Silakan kunjungi halaman cara pemesanan dan pengiriman di situs kami untuk informasi lebih lanjut mengenai pemesanan dan pengiriman.</p>



<p>Kami, Batangan.Besi.co.id, siap menjadi mitra terpercaya Anda dalam memenuhi kebutuhan Besi AS S45C untuk berbagai proyek Anda, dengan komitmen terhadap kualitas dan layanan yang tinggi.</p>



<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-as-s45c-barito-timur.html">Jual Besi AS S45C Kirim ke Barito Timur</a></em></p>



<center><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/ZUGiXKfg0hw?si=KmB4fAhE9lv4yxgu" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share" referrerpolicy="strict-origin-when-cross-origin" allowfullscreen></iframe></center>




<div style="height:45px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<p></p>



<p class="has-text-align-center has-large-font-size"><strong>Produk Besi Batangan Lainnya</strong></p>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-5 is-cropped wp-block-gallery-10 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-AS-S45C-3.jpg" alt="" class="wp-image-4854"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-AS-ST42-2.jpg" alt="" class="wp-image-4855"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/besi-beton-4.jpg" alt="" class="wp-image-4856"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-Nako-2.jpg" alt="" class="wp-image-4857"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-Nako-Ulir-4.jpg" alt="" class="wp-image-4858"/></figure>
</figure>



<div class="wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-is-layout-2 wp-block-columns-is-layout-flex" style="padding-top:0;padding-right:0;padding-bottom:0;padding-left:0">
<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/as-s45c">Besi AS S45C</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/as-st42">Besi AS ST42</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/besi-beton">Besi Beton</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/nako">Besi Nako</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/nako-ulir">Besi Nako Ulir</a></h5>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Besi AS S45C Kirim ke Kubu Raya</title>
		<link>/jual-as-s45c-kubu-raya.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 03:23:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Besi AS S45C]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oxygen-q3j52slt6mg5l.oxygen-demo.qsandbox.org/jual-as-s45c-kubu-raya.html</guid>

					<description><![CDATA[Baja karbon menengah jenis S45C dikenal sebagai besi AS yang memiliki kekuatan dan ketangguhan yang sangat tinggi. Besi S45C, dengan kandungan karbon sekitar 0,42% hingga 0,50%, memberikan kekuatan tarik yang lebih tinggi jika dibandingkan dengan baja karbon rendah, sehingga sangat cocok untuk aplikasi yang memerlukan daya tahan dan kekuatan tambahan. Baja ini umum digunakan dalam [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Baja karbon menengah jenis S45C dikenal sebagai besi AS yang memiliki kekuatan dan ketangguhan yang sangat tinggi. Besi S45C, dengan kandungan karbon sekitar 0,42% hingga 0,50%, memberikan kekuatan tarik yang lebih tinggi jika dibandingkan dengan baja karbon rendah, sehingga sangat cocok untuk aplikasi yang memerlukan daya tahan dan kekuatan tambahan. Baja ini umum digunakan dalam pembuatan komponen mesin, seperti poros dan roda gigi, di mana ketahanan terhadap tekanan dan keausan sangat penting. Sifat mekanis besi S45C juga dapat ditingkatkan melalui proses perlakuan panas seperti pengerasan dan tempering, yang membuatnya semakin keras. Besi S45C, meskipun memiliki kadar karbon yang lebih tinggi, tetap mudah diproses dan dikerjakan, baik melalui pembubutan maupun pengelasan. Karena karakteristik ini, besi AS S45C menjadi pilihan yang populer di industri manufaktur dan otomotif, di mana keandalan serta performa material sangat diperhatikan.</p>



<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-as-s45c-wonogiri.html">Jual Besi AS S45C Kirim ke Wonogiri</a></em></p>



<h3 class="wp-block-heading">Keunggulan Besi Batangan #1 Kubu Raya</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-11 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhtjxi3YrGwHTbDCX5cv4BhvIyCXTanEniVw5RIzKQyWRizrRFPmHHzXCvcB6TPcw8Q525FlPIEBDaOfJX3wpVVvZTgSE9OsT2ixqFvfxrbWxb16gPRa7X6RPFK9FGTuVYPchDH9ZzK3LeKycpmP02NJ2zdrs-SqkzSElJMvXMPbIHRfaB96SDPBeb_gjRq/s886/Besi%20AS%20S45C%204.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhggNQusR7cg7vCCDivDw43-NuXGVJ_F3f5Ld35XXxEnElRMJScLXQe-O4EqC2kC-aq8cKDgIl7vseA5dGDtEFJ058M4xF5q4qcz_2JPs0OYrDP17iiREy9AgGpUro34w2RS-CXIAvjaf5aP9OH8xep3_sO01NJtB4m28r-R4PYcHiae-A7RDNPI6eErljv/s463/Besi%20AS%20S45C%207.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Keunggulan dari Besi AS S45C berasal dari spesifikasi teknisnya, yang menjadikannya sangat cocok untuk berbagai aplikasi industri. Baja ini memiliki kekuatan tarik yang tinggi, umumnya berkisar antara 570 hingga 700 MPa, dan mengandung karbon sekitar 0,42% hingga 0,50%. Kandungan mangan sekitar 0,60% hingga 0,90% membantu meningkatkan kekerasan dan ketahanan terhadap keausan. Besi S45C dapat mengalami peningkatan kekuatan melalui perlakuan panas seperti pengerasan dan tempering, yang berfungsi untuk memperkuat sifat mekanis dan meningkatkan daya tahannya terhadap tekanan serta beban berat. Meskipun memiliki kandungan karbon yang cukup tinggi, besi ini tetap mudah diproses dengan metode pengelasan dan pembubutan, sehingga menjadikannya fleksibel untuk berbagai macam aplikasi.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Penerapan Besi Batangan Kubu Raya</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-12 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhRP0P9eAwd8rUFRTMZJSsnWCLGHS84D9spEqOSQSKIK0PjU9TzUO89xMPM0afHxrZtm_BEFTUax_Q9ek5ZXjbXWd7m9LL40QTcSfxVVxFey3Zj_TPYqiVsEzEQAySwt0XAyNnWUNaYzIo_IqjzxrbB5EeC0MCy1CBEcdJtyKgUbkg-yXd3kAxStH8nMPA7/s300/Besi%20AS%20S45C%205.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhggNQusR7cg7vCCDivDw43-NuXGVJ_F3f5Ld35XXxEnElRMJScLXQe-O4EqC2kC-aq8cKDgIl7vseA5dGDtEFJ058M4xF5q4qcz_2JPs0OYrDP17iiREy9AgGpUro34w2RS-CXIAvjaf5aP9OH8xep3_sO01NJtB4m28r-R4PYcHiae-A7RDNPI6eErljv/s463/Besi%20AS%20S45C%207.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Dalam berbagai aplikasi industri yang memerlukan material dengan ketahanan dan kekuatan tinggi, besi AS S45C sangat sering digunakan. Salah satu aplikasi utamanya adalah dalam pembuatan komponen mesin seperti poros, roda gigi, dan baut, di mana material ini harus menahan beban berat dan gesekan yang tinggi. Ketahanan dan kekuatan besi AS S45C menjadikannya sangat cocok untuk digunakan dalam lingkungan kerja yang sulit, seperti pada mesin industri berat dan alat pertanian. </p>



<p>Di sektor otomotif, besi AS S45C dimanfaatkan untuk memproduksi komponen-komponen penting, seperti poros engkol dan bagian-bagian lain yang memerlukan ketahanan aus yang tinggi. Kemampuannya yang memungkinkan untuk dikeraskan melalui perlakuan panas menjadikannya sangat cocok untuk digunakan dalam pembuatan alat potong dan perkakas yang memerlukan ketajaman serta ketahanan yang lama. Konstruksi sering memanfaatkan besi AS S45C untuk membuat rangka dan struktur yang membutuhkan kekuatan serta stabilitas tinggi. Kemudahan dalam pengerjaan dan pengelasan besi AS S45C juga memungkinkan material ini digunakan dalam proyek-proyek yang membutuhkan fabrikasi yang efisien dan presisi. Dengan berbagai aplikasi yang luas, besi AS S45C menjadi pilihan utama dalam industri yang mengutamakan daya tahan, kekuatan, dan keandalan material.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Harga Besi AS S45C Kubu Raya</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-13 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhtjxi3YrGwHTbDCX5cv4BhvIyCXTanEniVw5RIzKQyWRizrRFPmHHzXCvcB6TPcw8Q525FlPIEBDaOfJX3wpVVvZTgSE9OsT2ixqFvfxrbWxb16gPRa7X6RPFK9FGTuVYPchDH9ZzK3LeKycpmP02NJ2zdrs-SqkzSElJMvXMPbIHRfaB96SDPBeb_gjRq/s886/Besi%20AS%20S45C%204.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhggNQusR7cg7vCCDivDw43-NuXGVJ_F3f5Ld35XXxEnElRMJScLXQe-O4EqC2kC-aq8cKDgIl7vseA5dGDtEFJ058M4xF5q4qcz_2JPs0OYrDP17iiREy9AgGpUro34w2RS-CXIAvjaf5aP9OH8xep3_sO01NJtB4m28r-R4PYcHiae-A7RDNPI6eErljv/s463/Besi%20AS%20S45C%207.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Harga Besi AS S45C bervariasi tergantung pada ukuran dan jumlah pesanan. Untuk informasi harga terkini dan penawaran khusus, silakan kunjungi situs resmi kami atau hubungi tim penjualan kami melalui kontak yang tersedia. Kami berkomitmen untuk memberikan harga yang kompetitif dan layanan terbaik bagi pelanggan kami.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Cara Pemesanan &amp; Pengiriman Besi AS S45C Kubu Raya</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-14 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjeDJojev-3yu1Um_fBUoJan338Wm-7MOlX28F_9CVdP_so3_0m1CSe6ZuGA1ojD-ntQH9c7Cz-HJ2FOUdsdHhpo-SPIpBbyVlyKX1zEonbpuaLtykYXR-uvgZKRdJ8cWq9-OjakCMacaXNwQ_81jZTJltX7Wk02D8e25oDSe-wNTuCO2QGeqkvqLS4Xh0h/s384/Besi%20AS%20S45C%202.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjeDJojev-3yu1Um_fBUoJan338Wm-7MOlX28F_9CVdP_so3_0m1CSe6ZuGA1ojD-ntQH9c7Cz-HJ2FOUdsdHhpo-SPIpBbyVlyKX1zEonbpuaLtykYXR-uvgZKRdJ8cWq9-OjakCMacaXNwQ_81jZTJltX7Wk02D8e25oDSe-wNTuCO2QGeqkvqLS4Xh0h/s384/Besi%20AS%20S45C%202.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Ikuti langkah-langkah berikut untuk melakukan pemesanan Besi AS S45C dari Batangan.Besi.co.id.</p>



<ul class="wp-block-list">
<li>Produk yang Dipilih: Tentukan ukuran dan jumlah Besi AS S45C yang Anda perlukan.</li>



<li></li>
</ul>



<p>Untuk mendapatkan informasi mengenai harga dan ketersediaan stok, silakan hubungi tim penjualan kami melalui kontak yang tersedia di situs.<br>Melakukan Pembayaran: Setelah invoice diterima, lakukan pembayaran sesuai dengan metode yang telah disepakati.<br>Setelah pembayaran dikonfirmasi, kami akan mengatur pengiriman produk ke lokasi Anda. Untuk memastikan produk sampai dengan aman dan tepat waktu, kami bekerja sama dengan jasa pengiriman yang terpercaya.</p>



<p>Untuk informasi lebih lanjut mengenai pemesanan dan pengiriman, silakan kunjungi halaman cara pemesanan dan pengiriman di situs kami.</p>



<p>Kami, Batangan.Besi.co.id, siap menjadi mitra terpercaya Anda dalam memenuhi kebutuhan Besi AS S45C untuk berbagai proyek Anda, dengan komitmen terhadap kualitas dan layanan yang tinggi.</p>



<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-as-s45c-garut.html">Jual Besi AS S45C Kirim ke Garut</a></em></p>



<center><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/ZUGiXKfg0hw?si=KmB4fAhE9lv4yxgu" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share" referrerpolicy="strict-origin-when-cross-origin" allowfullscreen></iframe></center>




<div style="height:45px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<p></p>



<p class="has-text-align-center has-large-font-size"><strong>Produk Besi Batangan Lainnya</strong></p>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-5 is-cropped wp-block-gallery-15 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="4854" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-AS-S45C-3.jpg" alt="" class="wp-image-4854"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="4855" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-AS-ST42-2.jpg" alt="" class="wp-image-4855"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="4856" src="/wp-content/uploads/2024/07/besi-beton-4.jpg" alt="" class="wp-image-4856"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="4857" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-Nako-2.jpg" alt="" class="wp-image-4857"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="4858" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-Nako-Ulir-4.jpg" alt="" class="wp-image-4858"/></figure>
</figure>



<div class="wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-is-layout-3 wp-block-columns-is-layout-flex" style="padding-top:0;padding-right:0;padding-bottom:0;padding-left:0">
<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/as-s45c">Besi AS S45C</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/as-st42">Besi AS ST42</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/besi-beton">Besi Beton</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/nako">Besi Nako</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/nako-ulir">Besi Nako Ulir</a></h5>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Besi AS S45C Kirim ke Penajam Paser Utara</title>
		<link>/jual-as-s45c-penajam-paser-utara.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 08 Jul 2024 14:01:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Besi AS S45C]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oxygen-q3j52slt6mg5l.oxygen-demo.qsandbox.org/jual-as-s45c-penajam-paser-utara.html</guid>

					<description><![CDATA[Baja karbon menengah jenis S45C dari AS dikenal karena tingginya kekuatan dan ketangguhan yang dimiliki. Besi S45C, yang memiliki kandungan karbon antara 0,42% hingga 0,50%, menyediakan kekuatan tarik lebih tinggi dibandingkan dengan baja karbon rendah. Hal ini menjadikannya sangat cocok untuk berbagai aplikasi yang memerlukan daya tahan dan kekuatan tambahan. Komponen mesin, seperti poros dan [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Baja karbon menengah jenis S45C dari AS dikenal karena tingginya kekuatan dan ketangguhan yang dimiliki. Besi S45C, yang memiliki kandungan karbon antara 0,42% hingga 0,50%, menyediakan kekuatan tarik lebih tinggi dibandingkan dengan baja karbon rendah. Hal ini menjadikannya sangat cocok untuk berbagai aplikasi yang memerlukan daya tahan dan kekuatan tambahan. Komponen mesin, seperti poros dan roda gigi, sering kali dibuat dari baja ini, yang membutuhkan ketahanan tinggi terhadap keausan dan tekanan. Proses perlakuan panas seperti pengerasan dan tempering dapat meningkatkan sifat mekanis besi S45C, sehingga menjadikannya lebih keras. Meskipun kadar karbonnya lebih tinggi, besi S45C tetap mudah untuk diproses dan dikerjakan, baik melalui teknik pengelasan maupun pembubutan. Sifat-sifat ini menjadikan besi AS S45C sebagai pilihan yang populer di industri manufaktur dan otomotif, di mana keandalan dan performa material sangat diperhatikan.</p>



<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-as-s45c-mamuju.html">Jual Besi AS S45C Kirim ke Mamuju</a></em></p>



<h3 class="wp-block-heading">Keunggulan Besi Batangan #1 Penajam Paser Utara</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-16 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhRP0P9eAwd8rUFRTMZJSsnWCLGHS84D9spEqOSQSKIK0PjU9TzUO89xMPM0afHxrZtm_BEFTUax_Q9ek5ZXjbXWd7m9LL40QTcSfxVVxFey3Zj_TPYqiVsEzEQAySwt0XAyNnWUNaYzIo_IqjzxrbB5EeC0MCy1CBEcdJtyKgUbkg-yXd3kAxStH8nMPA7/s300/Besi%20AS%20S45C%205.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEg0sOvV-HqbJ6SwgGmLw-8ZDIzmMw452BE4p9WXLlTae7Z44qykZ_Ll_JCn3WSk09QHg7FDwRqTm0S7hL_IKw6iuRXc0d33GHCgecD8k8IFWSmrenmBfQ9Liilt6S9yxgmMuX0XRPGC5OuRxiNXdSfXrpHdPkyqkgMMAbIUke2Fg8irhoSVvkPSA3bFCBFK/s1200/Besi%20AS%20S45C%201.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Keunggulan dari Besi AS S45C berasal dari spesifikasi teknisnya, yang menjadikannya sangat cocok untuk berbagai aplikasi industri. Baja ini menawarkan kekuatan tarik yang tinggi, biasanya berkisar antara 570 hingga 700 MPa, dengan kandungan karbon sekitar 0,42% hingga 0,50%. Kandungan mangan yang berkisar antara 0,60% hingga 0,90% berfungsi untuk meningkatkan kekerasan serta daya tahan terhadap keausan. Besi S45C dapat dikeraskan melalui proses perlakuan panas seperti pengerasan dan tempering, yang memperkuat sifat mekanisnya dan meningkatkan ketahanannya terhadap tekanan dan beban berat. Meskipun memiliki kandungan karbon yang cukup tinggi, besi ini masih mudah untuk diproses melalui pengelasan dan pembubutan, menjadikannya fleksibel untuk berbagai aplikasi.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Penerapan Besi Batangan Penajam Paser Utara</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-17 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEg0sOvV-HqbJ6SwgGmLw-8ZDIzmMw452BE4p9WXLlTae7Z44qykZ_Ll_JCn3WSk09QHg7FDwRqTm0S7hL_IKw6iuRXc0d33GHCgecD8k8IFWSmrenmBfQ9Liilt6S9yxgmMuX0XRPGC5OuRxiNXdSfXrpHdPkyqkgMMAbIUke2Fg8irhoSVvkPSA3bFCBFK/s1200/Besi%20AS%20S45C%201.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEid1TNccdXXT4wPLqu4MsDC3l_OOKwgsiwqGrQZL7EGK_HbHAMvL6M_hTqPdMpQbyJkC76Yr_69Gj_8TQK0-c1Xs5kzJEqakvIxsOv9yUVOCxgp6L-gzFxoPuwY1qbgt5ATwJ_5BGVcGTtwHIkqjJuSnjOnTMfOms1EJja78TZuURI_Eml0PHqK0OAVUnXU/s600/Besi%20AS%20S45C%203.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Dalam berbagai aplikasi industri yang membutuhkan material dengan kekuatan dan ketahanan yang tinggi, besi AS S45C banyak digunakan. Salah satu penggunaan utama material ini adalah untuk membuat komponen mesin seperti roda gigi, poros, dan baut, yang harus mampu menahan beban berat serta tingkat gesekan yang tinggi. Ketahanan dan kekuatan besi AS S45C menjadikannya sangat cocok untuk digunakan dalam lingkungan kerja yang sulit, seperti pada mesin industri berat dan alat pertanian. </p>



<p> Dalam industri otomotif, besi AS S45C digunakan untuk pembuatan komponen penting seperti poros engkol dan bagian-bagian yang membutuhkan ketahanan aus tinggi. Selain itu, kemampuannya untuk dikeraskan melalui perlakuan panas membuatnya cocok untuk pembuatan alat potong dan perkakas yang membutuhkan ketajaman dan ketahanan yang tahan lama. Konstruksi sering memanfaatkan besi AS S45C untuk membuat rangka dan struktur yang membutuhkan kekuatan serta stabilitas tinggi. Kemudahan pengerjaan dan pengelasan besi AS S45C juga memungkinkan penggunaannya dalam proyek-proyek yang memerlukan fabrikasi yang presisi dan efisien. Dengan berbagai aplikasi yang luas, besi AS S45C menjadi pilihan utama dalam industri yang mengutamakan kekuatan, daya tahan, dan keandalan material.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Harga Besi AS S45C Penajam Paser Utara</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-18 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhRP0P9eAwd8rUFRTMZJSsnWCLGHS84D9spEqOSQSKIK0PjU9TzUO89xMPM0afHxrZtm_BEFTUax_Q9ek5ZXjbXWd7m9LL40QTcSfxVVxFey3Zj_TPYqiVsEzEQAySwt0XAyNnWUNaYzIo_IqjzxrbB5EeC0MCy1CBEcdJtyKgUbkg-yXd3kAxStH8nMPA7/s300/Besi%20AS%20S45C%205.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjeDJojev-3yu1Um_fBUoJan338Wm-7MOlX28F_9CVdP_so3_0m1CSe6ZuGA1ojD-ntQH9c7Cz-HJ2FOUdsdHhpo-SPIpBbyVlyKX1zEonbpuaLtykYXR-uvgZKRdJ8cWq9-OjakCMacaXNwQ_81jZTJltX7Wk02D8e25oDSe-wNTuCO2QGeqkvqLS4Xh0h/s384/Besi%20AS%20S45C%202.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Harga Besi AS S45C bervariasi tergantung pada ukuran dan jumlah pesanan. Untuk informasi mengenai harga terbaru dan penawaran khusus, Anda dapat mengunjungi situs resmi kami atau menghubungi tim penjualan melalui kontak yang tersedia. Kami berkomitmen untuk memberikan layanan terbaik dan harga yang kompetitif kepada pelanggan kami.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Cara Pemesanan &amp; Pengiriman Besi AS S45C Penajam Paser Utara</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-19 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhggNQusR7cg7vCCDivDw43-NuXGVJ_F3f5Ld35XXxEnElRMJScLXQe-O4EqC2kC-aq8cKDgIl7vseA5dGDtEFJ058M4xF5q4qcz_2JPs0OYrDP17iiREy9AgGpUro34w2RS-CXIAvjaf5aP9OH8xep3_sO01NJtB4m28r-R4PYcHiae-A7RDNPI6eErljv/s463/Besi%20AS%20S45C%207.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEid1TNccdXXT4wPLqu4MsDC3l_OOKwgsiwqGrQZL7EGK_HbHAMvL6M_hTqPdMpQbyJkC76Yr_69Gj_8TQK0-c1Xs5kzJEqakvIxsOv9yUVOCxgp6L-gzFxoPuwY1qbgt5ATwJ_5BGVcGTtwHIkqjJuSnjOnTMfOms1EJja78TZuURI_Eml0PHqK0OAVUnXU/s600/Besi%20AS%20S45C%203.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Ikuti langkah-langkah berikut untuk melakukan pemesanan Besi AS S45C dari Batangan.Besi.co.id.</p>



<ul class="wp-block-list">
<li>Produk yang Dipilih: Tentukan ukuran dan jumlah Besi AS S45C yang Anda perlukan.</li>



<li>Hubungi Tim Penjualan: Hubungi tim penjualan kami melalui kontak yang tersedia di situs untuk mendapatkan informasi harga dan ketersediaan stok.<br>Lakukan Pembayaran: Setelah menerima invoice, lakukan pembayaran sesuai dengan metode yang disepakati.<br>Setelah pembayaran dikonfirmasi, kami akan mengatur pengiriman produk ke lokasi Anda. Untuk memastikan produk sampai dengan aman dan tepat waktu, kami bekerja sama dengan jasa pengiriman yang terpercaya.</p>



<p>Untuk informasi lebih lanjut mengenai pemesanan dan pengiriman, silakan kunjungi halaman cara pemesanan dan pengiriman di situs kami.</p>



<p>Kami di Batangan.Besi.co.id berkomitmen untuk memberikan kualitas dan layanan terbaik, sehingga kami siap menjadi mitra terpercaya Anda dalam memenuhi kebutuhan Besi AS S45C untuk berbagai proyek Anda.</p>



<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-as-s45c-bengkayang.html">Jual Besi AS S45C Kirim ke Bengkayang</a></em></p>



<center><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/VX_mYxCqbe4?si=Q9sevzUQo7b9oCw0" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share" referrerpolicy="strict-origin-when-cross-origin" allowfullscreen></iframe></center>




<div style="height:45px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<p></p>



<p class="has-text-align-center has-large-font-size"><strong>Produk Besi Batangan Lainnya</strong></p>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-5 is-cropped wp-block-gallery-20 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-AS-S45C-3.jpg" alt="" class="wp-image-4854"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-AS-ST42-2.jpg" alt="" class="wp-image-4855"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/besi-beton-4.jpg" alt="" class="wp-image-4856"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-Nako-2.jpg" alt="" class="wp-image-4857"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-Nako-Ulir-4.jpg" alt="" class="wp-image-4858"/></figure>
</figure>



<div class="wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-is-layout-4 wp-block-columns-is-layout-flex" style="padding-top:0;padding-right:0;padding-bottom:0;padding-left:0">
<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/as-s45c">Besi AS S45C</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/as-st42">Besi AS ST42</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/besi-beton">Besi Beton</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/nako">Besi Nako</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/nako-ulir">Besi Nako Ulir</a></h5>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Besi AS S45C Kirim ke Tuban</title>
		<link>/jual-as-s45c-tuban.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 08 Jul 2024 13:24:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Besi AS S45C]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oxygen-q3j52slt6mg5l.oxygen-demo.qsandbox.org/jual-as-s45c-tuban.html</guid>

					<description><![CDATA[Baja karbon menengah jenis S45C dari AS dikenal karena tingginya kekuatan dan ketangguhan yang dimiliki. Besi S45C, yang memiliki kandungan karbon antara 0,42% hingga 0,50%, menyediakan kekuatan tarik lebih tinggi dibandingkan dengan baja karbon rendah. Hal ini menjadikannya sangat cocok untuk berbagai aplikasi yang memerlukan daya tahan dan kekuatan tambahan. Baja ini sering digunakan dalam [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Baja karbon menengah jenis S45C dari AS dikenal karena tingginya kekuatan dan ketangguhan yang dimiliki. Besi S45C, yang memiliki kandungan karbon antara 0,42% hingga 0,50%, menyediakan kekuatan tarik lebih tinggi dibandingkan dengan baja karbon rendah. Hal ini menjadikannya sangat cocok untuk berbagai aplikasi yang memerlukan daya tahan dan kekuatan tambahan. Baja ini sering digunakan dalam pembuatan komponen mesin seperti poros dan roda gigi, di mana ketahanan terhadap keausan dan tekanan sangat penting. Sifat mekanis besi S45C dapat ditingkatkan dengan melakukan perlakuan panas seperti pengerasan dan tempering, yang akan membuatnya semakin keras. Meskipun kadar karbonnya lebih tinggi, besi S45C tetap mudah untuk diproses dan dikerjakan, baik melalui teknik pengelasan maupun pembubutan. Sifat-sifat ini menjadikan besi AS S45C sebagai pilihan yang populer di industri manufaktur dan otomotif, di mana keandalan dan performa material sangat diperhatikan.</p>



<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-as-s45c-kendari.html">Jual Besi AS S45C Kirim ke Kendari</a></em></p>



<h3 class="wp-block-heading">Keunggulan Besi Batangan #1 Tuban</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-21 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhggNQusR7cg7vCCDivDw43-NuXGVJ_F3f5Ld35XXxEnElRMJScLXQe-O4EqC2kC-aq8cKDgIl7vseA5dGDtEFJ058M4xF5q4qcz_2JPs0OYrDP17iiREy9AgGpUro34w2RS-CXIAvjaf5aP9OH8xep3_sO01NJtB4m28r-R4PYcHiae-A7RDNPI6eErljv/s463/Besi%20AS%20S45C%207.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgdv8JqvYMrmaPnGbMhZc3z9iO0eWVrDF_WeD9LJMSEyCuNMKeSsROW7zQ-Tnsjm6hKiG_Zy-H3YTXAT9_WRIuWToIsElad5dlMWqCZpxKOLrXcZ2aWNqwLgxUnhqZgetZnGpFqpwyPDsLolaT6j5FIemBDxMIJzopv1j3GpjqPi-7zNjdSgJ-K4FXwC8aA/s220/Besi%20AS%20S45C%206.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Keunggulan Besi AS S45C terletak pada spesifikasi teknisnya yang membuatnya ideal digunakan dalam berbagai aplikasi industri. Baja ini memiliki kekuatan tarik yang tinggi, umumnya berkisar antara 570 hingga 700 MPa, dan mengandung karbon sekitar 0,42% hingga 0,50%. Kandungan mangan yang berkisar antara 0,60% hingga 0,90% berfungsi untuk meningkatkan kekerasan serta daya tahan terhadap keausan. Besi S45C dapat mengalami peningkatan kekuatan melalui perlakuan panas seperti pengerasan dan tempering, yang berfungsi untuk memperkuat sifat mekanis dan meningkatkan daya tahannya terhadap tekanan serta beban berat. Meskipun memiliki kandungan karbon yang cukup tinggi, besi ini tetap mudah diproses dengan metode pengelasan dan pembubutan, sehingga menjadikannya fleksibel untuk berbagai macam aplikasi.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Penerapan Besi Batangan Tuban</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-22 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgdv8JqvYMrmaPnGbMhZc3z9iO0eWVrDF_WeD9LJMSEyCuNMKeSsROW7zQ-Tnsjm6hKiG_Zy-H3YTXAT9_WRIuWToIsElad5dlMWqCZpxKOLrXcZ2aWNqwLgxUnhqZgetZnGpFqpwyPDsLolaT6j5FIemBDxMIJzopv1j3GpjqPi-7zNjdSgJ-K4FXwC8aA/s220/Besi%20AS%20S45C%206.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhtjxi3YrGwHTbDCX5cv4BhvIyCXTanEniVw5RIzKQyWRizrRFPmHHzXCvcB6TPcw8Q525FlPIEBDaOfJX3wpVVvZTgSE9OsT2ixqFvfxrbWxb16gPRa7X6RPFK9FGTuVYPchDH9ZzK3LeKycpmP02NJ2zdrs-SqkzSElJMvXMPbIHRfaB96SDPBeb_gjRq/s886/Besi%20AS%20S45C%204.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Dalam berbagai aplikasi industri yang memerlukan material dengan ketahanan dan kekuatan tinggi, besi AS S45C sangat sering digunakan. Salah satu penggunaan pentingnya adalah untuk membuat komponen mesin seperti poros, roda gigi, dan baut, yang mana material ini perlu mampu menahan beban yang besar serta gesekan yang tinggi. Besi AS S45C menjadi pilihan yang ideal untuk digunakan dalam kondisi kerja yang menantang, termasuk pada mesin-mesin industri berat dan alat-alat pertanian, berkat ketangguhan dan kekerasannya. </p>



<p>Di sektor otomotif, besi AS S45C dimanfaatkan untuk memproduksi komponen-komponen penting, seperti poros engkol dan bagian-bagian lain yang memerlukan ketahanan aus yang tinggi. Kemampuan untuk dikeraskan melalui perlakuan panas menjadikan material ini cocok digunakan dalam pembuatan alat potong dan perkakas yang memerlukan ketajaman serta ketahanan yang lama. Besi S45C dari AS juga kerap dimanfaatkan dalam bidang konstruksi untuk membangun rangka serta struktur yang membutuhkan tingkat kekuatan dan stabilitas yang tinggi. Besi AS S45C menawarkan kemudahan dalam pengerjaan dan pengelasan, sehingga sangat cocok digunakan untuk proyek-proyek yang membutuhkan presisi dan efisiensi dalam fabrikasi. Dengan banyaknya aplikasi yang tersedia, besi AS S45C menjadi pilihan utama di industri yang mengedepankan kekuatan, daya tahan, dan keandalan material.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Harga Besi AS S45C Tuban</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-23 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhRP0P9eAwd8rUFRTMZJSsnWCLGHS84D9spEqOSQSKIK0PjU9TzUO89xMPM0afHxrZtm_BEFTUax_Q9ek5ZXjbXWd7m9LL40QTcSfxVVxFey3Zj_TPYqiVsEzEQAySwt0XAyNnWUNaYzIo_IqjzxrbB5EeC0MCy1CBEcdJtyKgUbkg-yXd3kAxStH8nMPA7/s300/Besi%20AS%20S45C%205.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhtjxi3YrGwHTbDCX5cv4BhvIyCXTanEniVw5RIzKQyWRizrRFPmHHzXCvcB6TPcw8Q525FlPIEBDaOfJX3wpVVvZTgSE9OsT2ixqFvfxrbWxb16gPRa7X6RPFK9FGTuVYPchDH9ZzK3LeKycpmP02NJ2zdrs-SqkzSElJMvXMPbIHRfaB96SDPBeb_gjRq/s886/Besi%20AS%20S45C%204.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Harga Besi AS S45C bervariasi tergantung pada ukuran dan jumlah pesanan. Untuk mendapatkan informasi mengenai harga terbaru dan penawaran spesial, Anda dapat mengunjungi situs resmi kami atau menghubungi tim penjualan melalui kontak yang tersedia. Kami berkomitmen untuk memberikan harga yang kompetitif serta layanan terbaik kepada pelanggan kami.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Cara Pemesanan &amp; Pengiriman Besi AS S45C Tuban</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-24 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhggNQusR7cg7vCCDivDw43-NuXGVJ_F3f5Ld35XXxEnElRMJScLXQe-O4EqC2kC-aq8cKDgIl7vseA5dGDtEFJ058M4xF5q4qcz_2JPs0OYrDP17iiREy9AgGpUro34w2RS-CXIAvjaf5aP9OH8xep3_sO01NJtB4m28r-R4PYcHiae-A7RDNPI6eErljv/s463/Besi%20AS%20S45C%207.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhRP0P9eAwd8rUFRTMZJSsnWCLGHS84D9spEqOSQSKIK0PjU9TzUO89xMPM0afHxrZtm_BEFTUax_Q9ek5ZXjbXWd7m9LL40QTcSfxVVxFey3Zj_TPYqiVsEzEQAySwt0XAyNnWUNaYzIo_IqjzxrbB5EeC0MCy1CBEcdJtyKgUbkg-yXd3kAxStH8nMPA7/s300/Besi%20AS%20S45C%205.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Untuk memesan Besi AS S45C dari Batangan.Besi.co.id, ikuti langkah-langkah berikut:</p>



<ul class="wp-block-list">
<li>Pilih Produk: Pilih ukuran dan jumlah Besi AS S45C yang Anda butuhkan.</li>



<li>Untuk mendapatkan informasi mengenai harga dan ketersediaan stok, silakan hubungi tim penjualan kami melalui kontak yang tersedia di situs.<br>Lakukan Pembayaran: Setelah menerima invoice, lakukan pembayaran sesuai dengan metode yang disepakati.<br>Pengiriman: Setelah pembayaran dikonfirmasi, kami akan mengatur pengiriman produk ke lokasi Anda. Kami bekerja sama dengan jasa pengiriman terpercaya untuk memastikan produk sampai dengan aman dan tepat waktu.</p>



<p>Untuk informasi lebih lanjut mengenai pemesanan dan pengiriman, silakan kunjungi halaman cara pemesanan dan pengiriman di situs kami.</p>



<p>Dengan komitmen kami terhadap kualitas dan layanan, Batangan.Besi.co.id siap menjadi mitra terpercaya Anda dalam memenuhi kebutuhan Besi AS S45C untuk berbagai proyek Anda.</p>



<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-as-s45c-tambrauw.html">Jual Besi AS S45C Kirim ke Tambrauw</a></em></p>



<center><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/DcsaBQn2bKo?si=8qGrrYxBjENsv_hy" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share" referrerpolicy="strict-origin-when-cross-origin" allowfullscreen></iframe></center>




<div style="height:45px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<p></p>



<p class="has-text-align-center has-large-font-size"><strong>Produk Besi Batangan Lainnya</strong></p>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-5 is-cropped wp-block-gallery-25 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-AS-S45C-3.jpg" alt="" class="wp-image-4854"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-AS-ST42-2.jpg" alt="" class="wp-image-4855"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/besi-beton-4.jpg" alt="" class="wp-image-4856"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-Nako-2.jpg" alt="" class="wp-image-4857"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-Nako-Ulir-4.jpg" alt="" class="wp-image-4858"/></figure>
</figure>



<div class="wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-is-layout-5 wp-block-columns-is-layout-flex" style="padding-top:0;padding-right:0;padding-bottom:0;padding-left:0">
<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/as-s45c">Besi AS S45C</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/as-st42">Besi AS ST42</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/besi-beton">Besi Beton</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/nako">Besi Nako</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/nako-ulir">Besi Nako Ulir</a></h5>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Besi AS S45C Kirim ke Probolinggo</title>
		<link>/jual-as-s45c-probolinggo.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 08 Jul 2024 10:17:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Besi AS S45C]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oxygen-q3j52slt6mg5l.oxygen-demo.qsandbox.org/jual-as-s45c-probolinggo.html</guid>

					<description><![CDATA[Besi AS S45C adalah jenis baja karbon menengah yang dikenal karena kekuatan dan ketangguhannya yang tinggi. Besi S45C, dengan kandungan karbon berkisar antara 0,42% hingga 0,50%, memberikan kekuatan tarik yang lebih tinggi dibandingkan baja karbon rendah, sehingga sangat cocok untuk aplikasi yang memerlukan daya tahan dan kekuatan tambahan. Komponen mesin seperti poros dan roda gigi [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Besi AS S45C adalah jenis baja karbon menengah yang dikenal karena kekuatan dan ketangguhannya yang tinggi. Besi S45C, dengan kandungan karbon berkisar antara 0,42% hingga 0,50%, memberikan kekuatan tarik yang lebih tinggi dibandingkan baja karbon rendah, sehingga sangat cocok untuk aplikasi yang memerlukan daya tahan dan kekuatan tambahan. Komponen mesin seperti poros dan roda gigi sering menggunakan baja ini, terutama karena ketahanan terhadap keausan dan tekanan yang sangat dibutuhkan. Sifat mekanis besi S45C juga dapat ditingkatkan melalui proses perlakuan panas seperti pengerasan dan tempering, yang membuatnya semakin keras. Meskipun kadar karbonnya lebih tinggi, besi S45C tetap mudah untuk diproses dan dikerjakan, baik melalui teknik pengelasan maupun pembubutan. Sifat-sifat ini menjadikan besi AS S45C sebagai pilihan yang populer di industri manufaktur dan otomotif, di mana keandalan dan performa material sangat diperhatikan.</p>



<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-as-s45c-pati.html">Jual Besi AS S45C Kirim ke Pati</a></em></p>



<h3 class="wp-block-heading">Keunggulan Besi Batangan #1 Probolinggo</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-26 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEg0sOvV-HqbJ6SwgGmLw-8ZDIzmMw452BE4p9WXLlTae7Z44qykZ_Ll_JCn3WSk09QHg7FDwRqTm0S7hL_IKw6iuRXc0d33GHCgecD8k8IFWSmrenmBfQ9Liilt6S9yxgmMuX0XRPGC5OuRxiNXdSfXrpHdPkyqkgMMAbIUke2Fg8irhoSVvkPSA3bFCBFK/s1200/Besi%20AS%20S45C%201.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgdv8JqvYMrmaPnGbMhZc3z9iO0eWVrDF_WeD9LJMSEyCuNMKeSsROW7zQ-Tnsjm6hKiG_Zy-H3YTXAT9_WRIuWToIsElad5dlMWqCZpxKOLrXcZ2aWNqwLgxUnhqZgetZnGpFqpwyPDsLolaT6j5FIemBDxMIJzopv1j3GpjqPi-7zNjdSgJ-K4FXwC8aA/s220/Besi%20AS%20S45C%206.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Besi AS S45C memiliki keunggulan pada spesifikasi teknisnya, yang menjadikannya sangat cocok untuk berbagai aplikasi industri. Baja ini memiliki kekuatan tarik yang tinggi, umumnya berkisar antara 570 hingga 700 MPa, dan mengandung karbon sekitar 0,42% hingga 0,50%. Kandungan mangan yang berkisar antara 0,60% hingga 0,90% berperan dalam meningkatkan kekerasan serta ketahanan terhadap keausan. Besi S45C dapat mengalami peningkatan kekuatan melalui perlakuan panas seperti pengerasan dan tempering, yang berfungsi untuk memperkuat sifat mekanis dan meningkatkan daya tahannya terhadap tekanan serta beban berat. Meskipun memiliki kandungan karbon yang cukup tinggi, besi ini tetap mudah diproses dengan metode pengelasan dan pembubutan, sehingga menjadikannya fleksibel untuk berbagai macam aplikasi.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Penerapan Besi Batangan Probolinggo</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-27 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEid1TNccdXXT4wPLqu4MsDC3l_OOKwgsiwqGrQZL7EGK_HbHAMvL6M_hTqPdMpQbyJkC76Yr_69Gj_8TQK0-c1Xs5kzJEqakvIxsOv9yUVOCxgp6L-gzFxoPuwY1qbgt5ATwJ_5BGVcGTtwHIkqjJuSnjOnTMfOms1EJja78TZuURI_Eml0PHqK0OAVUnXU/s600/Besi%20AS%20S45C%203.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhggNQusR7cg7vCCDivDw43-NuXGVJ_F3f5Ld35XXxEnElRMJScLXQe-O4EqC2kC-aq8cKDgIl7vseA5dGDtEFJ058M4xF5q4qcz_2JPs0OYrDP17iiREy9AgGpUro34w2RS-CXIAvjaf5aP9OH8xep3_sO01NJtB4m28r-R4PYcHiae-A7RDNPI6eErljv/s463/Besi%20AS%20S45C%207.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Dalam berbagai aplikasi industri yang membutuhkan material dengan kekuatan dan ketahanan yang tinggi, besi AS S45C banyak digunakan. Salah satu penggunaan utama material ini adalah untuk membuat komponen mesin seperti roda gigi, poros, dan baut, yang harus mampu menahan beban berat serta tingkat gesekan yang tinggi. Besi AS S45C menjadi pilihan yang ideal untuk digunakan dalam kondisi kerja yang menantang, seperti pada mesin-mesin industri berat dan alat-alat pertanian, berkat ketangguhan dan kekerasannya. </p>



<p>Besi AS S45C digunakan dalam industri otomotif untuk memproduksi komponen penting, seperti poros engkol dan bagian-bagian lainnya yang memerlukan ketahanan aus tinggi. Kemampuannya yang memungkinkan untuk dikeraskan melalui perlakuan panas menjadikannya sangat cocok untuk digunakan dalam pembuatan alat potong dan perkakas yang memerlukan ketajaman serta ketahanan yang lama. Besi S45C dari AS juga umum digunakan dalam industri konstruksi untuk membangun rangka dan struktur yang memerlukan tingkat kekuatan serta stabilitas yang tinggi. Kemudahan dalam pengerjaan dan pengelasan besi AS S45C juga memungkinkan material ini digunakan dalam proyek-proyek yang membutuhkan fabrikasi yang efisien dan presisi. Dengan berbagai aplikasi yang luas, besi AS S45C menjadi pilihan utama dalam industri yang mengutamakan daya tahan, kekuatan, dan keandalan material.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Harga Besi AS S45C Probolinggo</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-28 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgdv8JqvYMrmaPnGbMhZc3z9iO0eWVrDF_WeD9LJMSEyCuNMKeSsROW7zQ-Tnsjm6hKiG_Zy-H3YTXAT9_WRIuWToIsElad5dlMWqCZpxKOLrXcZ2aWNqwLgxUnhqZgetZnGpFqpwyPDsLolaT6j5FIemBDxMIJzopv1j3GpjqPi-7zNjdSgJ-K4FXwC8aA/s220/Besi%20AS%20S45C%206.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjeDJojev-3yu1Um_fBUoJan338Wm-7MOlX28F_9CVdP_so3_0m1CSe6ZuGA1ojD-ntQH9c7Cz-HJ2FOUdsdHhpo-SPIpBbyVlyKX1zEonbpuaLtykYXR-uvgZKRdJ8cWq9-OjakCMacaXNwQ_81jZTJltX7Wk02D8e25oDSe-wNTuCO2QGeqkvqLS4Xh0h/s384/Besi%20AS%20S45C%202.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Harga Besi S45C di AS bervariasi, bergantung pada ukuran serta jumlah pesanan yang dilakukan. Untuk mendapatkan informasi mengenai harga terbaru dan penawaran spesial, Anda dapat mengunjungi situs resmi kami atau menghubungi tim penjualan melalui kontak yang tersedia. Kami berkomitmen untuk memberikan harga yang kompetitif serta layanan terbaik kepada pelanggan kami.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Cara Pemesanan &amp; Pengiriman Besi AS S45C Probolinggo</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-29 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEg0sOvV-HqbJ6SwgGmLw-8ZDIzmMw452BE4p9WXLlTae7Z44qykZ_Ll_JCn3WSk09QHg7FDwRqTm0S7hL_IKw6iuRXc0d33GHCgecD8k8IFWSmrenmBfQ9Liilt6S9yxgmMuX0XRPGC5OuRxiNXdSfXrpHdPkyqkgMMAbIUke2Fg8irhoSVvkPSA3bFCBFK/s1200/Besi%20AS%20S45C%201.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhtjxi3YrGwHTbDCX5cv4BhvIyCXTanEniVw5RIzKQyWRizrRFPmHHzXCvcB6TPcw8Q525FlPIEBDaOfJX3wpVVvZTgSE9OsT2ixqFvfxrbWxb16gPRa7X6RPFK9FGTuVYPchDH9ZzK3LeKycpmP02NJ2zdrs-SqkzSElJMvXMPbIHRfaB96SDPBeb_gjRq/s886/Besi%20AS%20S45C%204.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Untuk melakukan pemesanan Besi S45C AS dari Batangan.Besi.co.id, silakan ikuti langkah-langkah berikut:</p>



<ul class="wp-block-list">
<li>Produk yang Dipilih: Tentukan ukuran dan jumlah Besi AS S45C yang Anda perlukan.</li>



<li>Hubungi Tim Penjualan: Hubungi tim penjualan kami melalui kontak yang tersedia di situs untuk mendapatkan informasi harga dan ketersediaan stok.<br>Melakukan Pembayaran: Setelah invoice diterima, lakukan pembayaran sesuai dengan metode yang telah disepakati.<br>Pengiriman: Setelah pembayaran dikonfirmasi, kami akan mengatur pengiriman produk ke lokasi Anda. Kami bekerja sama dengan jasa pengiriman terpercaya untuk memastikan produk sampai dengan aman dan tepat waktu.</p>



<p>Silakan kunjungi halaman cara pemesanan dan pengiriman di situs kami untuk informasi lebih lanjut mengenai pemesanan dan pengiriman.</p>



<p>Dengan komitmen kami terhadap kualitas dan layanan, Batangan.Besi.co.id siap menjadi mitra terpercaya Anda dalam memenuhi kebutuhan Besi AS S45C untuk berbagai proyek Anda.</p>



<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-as-s45c-kupang.html">Jual Besi AS S45C Kirim ke Kupang</a></em></p>



<center><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/OiD49KAdq3s?si=SFMT7lWoi2ihJ9mq" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share" referrerpolicy="strict-origin-when-cross-origin" allowfullscreen></iframe></center>




<div style="height:45px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<p></p>



<p class="has-text-align-center has-large-font-size"><strong>Produk Besi Batangan Lainnya</strong></p>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-5 is-cropped wp-block-gallery-30 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-AS-S45C-3.jpg" alt="" class="wp-image-4854"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-AS-ST42-2.jpg" alt="" class="wp-image-4855"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/besi-beton-4.jpg" alt="" class="wp-image-4856"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-Nako-2.jpg" alt="" class="wp-image-4857"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-Nako-Ulir-4.jpg" alt="" class="wp-image-4858"/></figure>
</figure>



<div class="wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-is-layout-6 wp-block-columns-is-layout-flex" style="padding-top:0;padding-right:0;padding-bottom:0;padding-left:0">
<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/as-s45c">Besi AS S45C</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/as-st42">Besi AS ST42</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/besi-beton">Besi Beton</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/nako">Besi Nako</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/nako-ulir">Besi Nako Ulir</a></h5>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Besi AS S45C Kirim ke Kapuas Hulu</title>
		<link>/jual-as-s45c-kapuas-hulu.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 07 Jul 2024 20:33:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Besi AS S45C]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oxygen-q3j52slt6mg5l.oxygen-demo.qsandbox.org/jual-as-s45c-kapuas-hulu.html</guid>

					<description><![CDATA[Baja karbon menengah jenis S45C dikenal sebagai besi AS yang memiliki kekuatan dan ketangguhan yang sangat tinggi. Besi S45C, dengan kandungan karbon berkisar antara 0,42% hingga 0,50%, memberikan kekuatan tarik yang lebih tinggi dibandingkan baja karbon rendah, sehingga sangat cocok untuk aplikasi yang memerlukan daya tahan dan kekuatan tambahan. Komponen mesin seperti poros dan roda [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Baja karbon menengah jenis S45C dikenal sebagai besi AS yang memiliki kekuatan dan ketangguhan yang sangat tinggi. Besi S45C, dengan kandungan karbon berkisar antara 0,42% hingga 0,50%, memberikan kekuatan tarik yang lebih tinggi dibandingkan baja karbon rendah, sehingga sangat cocok untuk aplikasi yang memerlukan daya tahan dan kekuatan tambahan. Komponen mesin seperti poros dan roda gigi sering menggunakan baja ini, terutama karena ketahanan terhadap keausan dan tekanan yang sangat dibutuhkan. Proses perlakuan panas, seperti pengerasan dan tempering, juga dapat meningkatkan sifat mekanis dari besi S45C, sehingga membuatnya semakin keras. Meskipun kadar karbonnya lebih tinggi, besi S45C tetap mudah untuk diproses dan dikerjakan, baik melalui teknik pengelasan maupun pembubutan. Sifat-sifat ini menjadikan besi AS S45C sebagai pilihan yang populer di industri manufaktur dan otomotif, di mana keandalan dan performa material sangat diperhatikan.</p>



<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-as-s45c-jayawijaya.html">Jual Besi AS S45C Kirim ke Jayawijaya</a></em></p>



<h3 class="wp-block-heading">Keunggulan Besi Batangan #1 Kapuas Hulu</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-31 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEg0sOvV-HqbJ6SwgGmLw-8ZDIzmMw452BE4p9WXLlTae7Z44qykZ_Ll_JCn3WSk09QHg7FDwRqTm0S7hL_IKw6iuRXc0d33GHCgecD8k8IFWSmrenmBfQ9Liilt6S9yxgmMuX0XRPGC5OuRxiNXdSfXrpHdPkyqkgMMAbIUke2Fg8irhoSVvkPSA3bFCBFK/s1200/Besi%20AS%20S45C%201.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhRP0P9eAwd8rUFRTMZJSsnWCLGHS84D9spEqOSQSKIK0PjU9TzUO89xMPM0afHxrZtm_BEFTUax_Q9ek5ZXjbXWd7m9LL40QTcSfxVVxFey3Zj_TPYqiVsEzEQAySwt0XAyNnWUNaYzIo_IqjzxrbB5EeC0MCy1CBEcdJtyKgUbkg-yXd3kAxStH8nMPA7/s300/Besi%20AS%20S45C%205.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Keunggulan dari Besi AS S45C berasal dari spesifikasi teknisnya, yang menjadikannya sangat cocok untuk berbagai aplikasi industri. Baja ini memiliki kekuatan tarik yang tinggi, umumnya berkisar antara 570 hingga 700 MPa, dan mengandung karbon sekitar 0,42% hingga 0,50%. Kandungan mangan yang berkisar antara 0,60% hingga 0,90% berkontribusi dalam peningkatan kekerasan serta ketahanan terhadap keausan. Besi S45C dapat diperkuat melalui perlakuan panas seperti pengerasan dan tempering, yang meningkatkan sifat mekanisnya serta ketahanannya terhadap tekanan dan beban berat. Meskipun memiliki kandungan karbon yang cukup tinggi, besi ini tetap mudah diproses dengan metode pengelasan dan pembubutan, sehingga menjadikannya fleksibel untuk berbagai aplikasi.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Penerapan Besi Batangan Kapuas Hulu</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-32 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgdv8JqvYMrmaPnGbMhZc3z9iO0eWVrDF_WeD9LJMSEyCuNMKeSsROW7zQ-Tnsjm6hKiG_Zy-H3YTXAT9_WRIuWToIsElad5dlMWqCZpxKOLrXcZ2aWNqwLgxUnhqZgetZnGpFqpwyPDsLolaT6j5FIemBDxMIJzopv1j3GpjqPi-7zNjdSgJ-K4FXwC8aA/s220/Besi%20AS%20S45C%206.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgdv8JqvYMrmaPnGbMhZc3z9iO0eWVrDF_WeD9LJMSEyCuNMKeSsROW7zQ-Tnsjm6hKiG_Zy-H3YTXAT9_WRIuWToIsElad5dlMWqCZpxKOLrXcZ2aWNqwLgxUnhqZgetZnGpFqpwyPDsLolaT6j5FIemBDxMIJzopv1j3GpjqPi-7zNjdSgJ-K4FXwC8aA/s220/Besi%20AS%20S45C%206.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Dalam berbagai aplikasi industri yang memerlukan material dengan ketahanan dan kekuatan tinggi, besi AS S45C sangat sering digunakan. Salah satu aplikasi utamanya adalah dalam pembuatan komponen mesin seperti poros, roda gigi, dan baut, di mana material ini harus menahan beban berat dan gesekan yang tinggi. Ketangguhan dan kekerasannya membuat besi AS S45C ideal untuk digunakan dalam kondisi kerja yang menantang, termasuk dalam mesin-mesin industri berat dan alat-alat pertanian. </p>



<p>Besi AS S45C digunakan dalam industri otomotif untuk membuat komponen penting, seperti poros engkol dan bagian-bagian yang memerlukan ketahanan aus yang tinggi. Di samping itu, kemampuan material ini untuk diperkeras melalui perlakuan panas menjadikannya sangat sesuai untuk pembuatan alat potong dan perkakas yang memerlukan ketajaman serta ketahanan yang berkepanjangan. Besi AS S45C juga sering digunakan dalam konstruksi untuk membuat rangka dan struktur yang memerlukan kekuatan dan stabilitas yang tinggi. Besi AS S45C menawarkan kemudahan dalam pengerjaan dan pengelasan, yang menjadikannya pilihan ideal untuk proyek-proyek yang memerlukan fabrikasi dengan presisi dan efisiensi tinggi. Dengan beragam aplikasi yang luas, material ini menjadi pilihan utama dalam industri yang mengutamakan kekuatan, daya tahan, dan keandalan.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Harga Besi AS S45C Kapuas Hulu</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-33 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhRP0P9eAwd8rUFRTMZJSsnWCLGHS84D9spEqOSQSKIK0PjU9TzUO89xMPM0afHxrZtm_BEFTUax_Q9ek5ZXjbXWd7m9LL40QTcSfxVVxFey3Zj_TPYqiVsEzEQAySwt0XAyNnWUNaYzIo_IqjzxrbB5EeC0MCy1CBEcdJtyKgUbkg-yXd3kAxStH8nMPA7/s300/Besi%20AS%20S45C%205.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjeDJojev-3yu1Um_fBUoJan338Wm-7MOlX28F_9CVdP_so3_0m1CSe6ZuGA1ojD-ntQH9c7Cz-HJ2FOUdsdHhpo-SPIpBbyVlyKX1zEonbpuaLtykYXR-uvgZKRdJ8cWq9-OjakCMacaXNwQ_81jZTJltX7Wk02D8e25oDSe-wNTuCO2QGeqkvqLS4Xh0h/s384/Besi%20AS%20S45C%202.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Harga Besi S45C di AS bervariasi, dipengaruhi oleh ukuran dan jumlah pesanan. Untuk mendapatkan informasi mengenai harga terbaru dan penawaran khusus, Anda dapat mengunjungi situs resmi kami atau menghubungi tim penjualan melalui kontak yang tersedia. Kami berkomitmen untuk menyediakan harga yang kompetitif serta layanan terbaik untuk pelanggan kami.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Cara Pemesanan &amp; Pengiriman Besi AS S45C Kapuas Hulu</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-34 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhtjxi3YrGwHTbDCX5cv4BhvIyCXTanEniVw5RIzKQyWRizrRFPmHHzXCvcB6TPcw8Q525FlPIEBDaOfJX3wpVVvZTgSE9OsT2ixqFvfxrbWxb16gPRa7X6RPFK9FGTuVYPchDH9ZzK3LeKycpmP02NJ2zdrs-SqkzSElJMvXMPbIHRfaB96SDPBeb_gjRq/s886/Besi%20AS%20S45C%204.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhRP0P9eAwd8rUFRTMZJSsnWCLGHS84D9spEqOSQSKIK0PjU9TzUO89xMPM0afHxrZtm_BEFTUax_Q9ek5ZXjbXWd7m9LL40QTcSfxVVxFey3Zj_TPYqiVsEzEQAySwt0XAyNnWUNaYzIo_IqjzxrbB5EeC0MCy1CBEcdJtyKgUbkg-yXd3kAxStH8nMPA7/s300/Besi%20AS%20S45C%205.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Untuk melakukan pemesanan Besi S45C AS dari Batangan.Besi.co.id, silakan ikuti langkah-langkah berikut:</p>



<ul class="wp-block-list">
<li>Produk yang Dipilih: Tentukan ukuran dan jumlah Besi AS S45C yang Anda perlukan.</li>



<li>Silakan menghubungi tim penjualan kami melalui kontak yang tersedia di situs untuk mendapatkan informasi mengenai harga dan ketersediaan stok.<br>Melakukan Pembayaran: Setelah invoice diterima, lakukan pembayaran sesuai dengan metode yang telah disepakati.<br>Setelah pembayaran dikonfirmasi, kami akan mengatur pengiriman produk ke lokasi Anda. Untuk memastikan produk sampai dengan aman dan tepat waktu, kami bekerja sama dengan jasa pengiriman yang terpercaya.</p>



<p>Silakan kunjungi halaman cara pemesanan dan pengiriman di situs kami untuk informasi lebih lanjut mengenai pemesanan dan pengiriman.</p>



<p>Kami di Batangan.Besi.co.id berkomitmen untuk memberikan kualitas dan layanan terbaik, sehingga kami siap menjadi mitra terpercaya Anda dalam memenuhi kebutuhan Besi AS S45C untuk berbagai proyek Anda.</p>



<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-as-s45c-kendal.html">Jual Besi AS S45C Kirim ke Kendal</a></em></p>



<center><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/ZUGiXKfg0hw?si=KmB4fAhE9lv4yxgu" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share" referrerpolicy="strict-origin-when-cross-origin" allowfullscreen></iframe></center>




<div style="height:45px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<p></p>



<p class="has-text-align-center has-large-font-size"><strong>Produk Besi Batangan Lainnya</strong></p>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-5 is-cropped wp-block-gallery-35 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-AS-S45C-3.jpg" alt="" class="wp-image-4854"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-AS-ST42-2.jpg" alt="" class="wp-image-4855"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/besi-beton-4.jpg" alt="" class="wp-image-4856"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-Nako-2.jpg" alt="" class="wp-image-4857"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-Nako-Ulir-4.jpg" alt="" class="wp-image-4858"/></figure>
</figure>



<div class="wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-is-layout-7 wp-block-columns-is-layout-flex" style="padding-top:0;padding-right:0;padding-bottom:0;padding-left:0">
<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/as-s45c">Besi AS S45C</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/as-st42">Besi AS ST42</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/besi-beton">Besi Beton</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/nako">Besi Nako</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/nako-ulir">Besi Nako Ulir</a></h5>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Besi AS S45C Kirim ke Bondowoso</title>
		<link>/jual-as-s45c-bondowoso.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 07 Jul 2024 01:27:54 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Besi AS S45C]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oxygen-q3j52slt6mg5l.oxygen-demo.qsandbox.org/jual-as-s45c-bondowoso.html</guid>

					<description><![CDATA[Baja karbon menengah jenis S45C dari AS dikenal karena tingginya kekuatan dan ketangguhan yang dimiliki. Besi S45C, yang memiliki kandungan karbon antara 0,42% hingga 0,50%, menyediakan kekuatan tarik lebih tinggi dibandingkan dengan baja karbon rendah. Hal ini menjadikannya sangat cocok untuk berbagai aplikasi yang memerlukan daya tahan dan kekuatan tambahan. Komponen mesin, seperti poros dan [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Baja karbon menengah jenis S45C dari AS dikenal karena tingginya kekuatan dan ketangguhan yang dimiliki. Besi S45C, yang memiliki kandungan karbon antara 0,42% hingga 0,50%, menyediakan kekuatan tarik lebih tinggi dibandingkan dengan baja karbon rendah. Hal ini menjadikannya sangat cocok untuk berbagai aplikasi yang memerlukan daya tahan dan kekuatan tambahan. Komponen mesin, seperti poros dan roda gigi, sering kali dibuat dari baja ini, yang membutuhkan ketahanan tinggi terhadap keausan dan tekanan. Sifat mekanis besi S45C juga dapat ditingkatkan melalui proses perlakuan panas seperti pengerasan dan tempering, yang membuatnya semakin keras. Meskipun memiliki kandungan karbon yang lebih tinggi, besi S45C masih cukup mudah untuk diproses dan dikerjakan, baik melalui pengelasan maupun pembubutan. Karena sifat-sifat ini, besi AS S45C menjadi pilihan populer dalam industri manufaktur dan otomotif, di mana keandalan dan performa material sangat diutamakan.</p>



<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-as-s45c-bulungan.html">Jual Besi AS S45C Kirim ke Bulungan</a></em></p>



<h3 class="wp-block-heading">Keunggulan Besi Batangan #1 Bondowoso</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-36 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjeDJojev-3yu1Um_fBUoJan338Wm-7MOlX28F_9CVdP_so3_0m1CSe6ZuGA1ojD-ntQH9c7Cz-HJ2FOUdsdHhpo-SPIpBbyVlyKX1zEonbpuaLtykYXR-uvgZKRdJ8cWq9-OjakCMacaXNwQ_81jZTJltX7Wk02D8e25oDSe-wNTuCO2QGeqkvqLS4Xh0h/s384/Besi%20AS%20S45C%202.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhggNQusR7cg7vCCDivDw43-NuXGVJ_F3f5Ld35XXxEnElRMJScLXQe-O4EqC2kC-aq8cKDgIl7vseA5dGDtEFJ058M4xF5q4qcz_2JPs0OYrDP17iiREy9AgGpUro34w2RS-CXIAvjaf5aP9OH8xep3_sO01NJtB4m28r-R4PYcHiae-A7RDNPI6eErljv/s463/Besi%20AS%20S45C%207.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Keunggulan Besi AS S45C terletak pada spesifikasi teknisnya yang membuatnya ideal digunakan dalam berbagai aplikasi industri. Baja ini memiliki kekuatan tarik yang tinggi, umumnya berkisar antara 570 hingga 700 MPa, dan mengandung karbon sekitar 0,42% hingga 0,50%. Kandungan mangan yang berkisar antara 0,60% hingga 0,90% berfungsi untuk meningkatkan kekerasan serta daya tahan terhadap keausan. Besi S45C dapat dikeraskan melalui proses perlakuan panas seperti pengerasan dan tempering, yang memperkuat sifat mekanisnya dan meningkatkan ketahanannya terhadap tekanan dan beban berat. Meskipun memiliki kandungan karbon yang cukup tinggi, besi ini masih mudah untuk diproses melalui pengelasan dan pembubutan, menjadikannya fleksibel untuk berbagai aplikasi.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Penerapan Besi Batangan Bondowoso</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-37 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhRP0P9eAwd8rUFRTMZJSsnWCLGHS84D9spEqOSQSKIK0PjU9TzUO89xMPM0afHxrZtm_BEFTUax_Q9ek5ZXjbXWd7m9LL40QTcSfxVVxFey3Zj_TPYqiVsEzEQAySwt0XAyNnWUNaYzIo_IqjzxrbB5EeC0MCy1CBEcdJtyKgUbkg-yXd3kAxStH8nMPA7/s300/Besi%20AS%20S45C%205.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjeDJojev-3yu1Um_fBUoJan338Wm-7MOlX28F_9CVdP_so3_0m1CSe6ZuGA1ojD-ntQH9c7Cz-HJ2FOUdsdHhpo-SPIpBbyVlyKX1zEonbpuaLtykYXR-uvgZKRdJ8cWq9-OjakCMacaXNwQ_81jZTJltX7Wk02D8e25oDSe-wNTuCO2QGeqkvqLS4Xh0h/s384/Besi%20AS%20S45C%202.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Dalam berbagai aplikasi industri yang membutuhkan material dengan kekuatan dan ketahanan yang tinggi, besi AS S45C banyak digunakan. Salah satu penggunaan utama material ini adalah untuk membuat komponen mesin seperti roda gigi, poros, dan baut, yang harus mampu menahan beban berat serta tingkat gesekan yang tinggi. Ketahanan dan kekuatan besi AS S45C menjadikannya sangat cocok untuk digunakan dalam lingkungan kerja yang sulit, seperti pada mesin industri berat dan alat pertanian. </p>



<p>Di sektor otomotif, besi AS S45C dimanfaatkan untuk memproduksi komponen-komponen penting, seperti poros engkol dan bagian-bagian lain yang memerlukan ketahanan aus yang tinggi. Di samping itu, kemampuan material ini untuk diperkeras melalui perlakuan panas menjadikannya sangat sesuai untuk pembuatan alat potong dan perkakas yang memerlukan ketajaman serta ketahanan yang berkepanjangan. Konstruksi sering memanfaatkan besi AS S45C untuk membuat rangka dan struktur yang membutuhkan kekuatan serta stabilitas tinggi. Besi AS S45C menawarkan kemudahan dalam pengerjaan dan pengelasan, yang menjadikannya pilihan ideal untuk proyek-proyek yang memerlukan fabrikasi dengan presisi dan efisiensi tinggi. Dengan beragam aplikasi yang luas, material ini menjadi pilihan utama dalam industri yang mengutamakan kekuatan, daya tahan, dan keandalan.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Harga Besi AS S45C Bondowoso</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-38 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhRP0P9eAwd8rUFRTMZJSsnWCLGHS84D9spEqOSQSKIK0PjU9TzUO89xMPM0afHxrZtm_BEFTUax_Q9ek5ZXjbXWd7m9LL40QTcSfxVVxFey3Zj_TPYqiVsEzEQAySwt0XAyNnWUNaYzIo_IqjzxrbB5EeC0MCy1CBEcdJtyKgUbkg-yXd3kAxStH8nMPA7/s300/Besi%20AS%20S45C%205.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjeDJojev-3yu1Um_fBUoJan338Wm-7MOlX28F_9CVdP_so3_0m1CSe6ZuGA1ojD-ntQH9c7Cz-HJ2FOUdsdHhpo-SPIpBbyVlyKX1zEonbpuaLtykYXR-uvgZKRdJ8cWq9-OjakCMacaXNwQ_81jZTJltX7Wk02D8e25oDSe-wNTuCO2QGeqkvqLS4Xh0h/s384/Besi%20AS%20S45C%202.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Harga Besi S45C di AS bervariasi, dipengaruhi oleh ukuran dan jumlah pesanan. Untuk informasi harga terkini dan penawaran khusus, silakan kunjungi situs resmi kami atau hubungi tim penjualan kami melalui kontak yang tersedia. Kami berkomitmen untuk memberikan harga yang kompetitif dan layanan terbaik bagi pelanggan kami.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Cara Pemesanan &amp; Pengiriman Besi AS S45C Bondowoso</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-39 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhRP0P9eAwd8rUFRTMZJSsnWCLGHS84D9spEqOSQSKIK0PjU9TzUO89xMPM0afHxrZtm_BEFTUax_Q9ek5ZXjbXWd7m9LL40QTcSfxVVxFey3Zj_TPYqiVsEzEQAySwt0XAyNnWUNaYzIo_IqjzxrbB5EeC0MCy1CBEcdJtyKgUbkg-yXd3kAxStH8nMPA7/s300/Besi%20AS%20S45C%205.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEid1TNccdXXT4wPLqu4MsDC3l_OOKwgsiwqGrQZL7EGK_HbHAMvL6M_hTqPdMpQbyJkC76Yr_69Gj_8TQK0-c1Xs5kzJEqakvIxsOv9yUVOCxgp6L-gzFxoPuwY1qbgt5ATwJ_5BGVcGTtwHIkqjJuSnjOnTMfOms1EJja78TZuURI_Eml0PHqK0OAVUnXU/s600/Besi%20AS%20S45C%203.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Ikuti langkah-langkah berikut untuk melakukan pemesanan Besi AS S45C dari Batangan.Besi.co.id.</p>



<ul class="wp-block-list">
<li>Produk yang Dipilih: Tentukan ukuran dan jumlah Besi AS S45C yang Anda perlukan.</li>



<li></li>
</ul>



<p>Untuk mendapatkan informasi mengenai harga dan ketersediaan stok, silakan hubungi tim penjualan kami melalui kontak yang tersedia di situs.<br>Setelah menerima invoice, lakukan pembayaran sesuai dengan metode yang telah disepakati.<br>Pengiriman: Kami akan mengatur pengiriman produk ke lokasi Anda setelah pembayaran dikonfirmasi. Untuk memastikan produk sampai dengan aman dan tepat waktu, kami bekerja sama dengan jasa pengiriman terpercaya.</p>



<p>Silakan kunjungi halaman cara pemesanan dan pengiriman di situs kami untuk informasi lebih lanjut mengenai pemesanan dan pengiriman.</p>



<p>Dengan komitmen kami terhadap kualitas dan layanan, Batangan.Besi.co.id siap menjadi mitra terpercaya Anda dalam memenuhi kebutuhan Besi AS S45C untuk berbagai proyek Anda.</p>



<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-as-s45c-pesawaran.html">Jual Besi AS S45C Kirim ke Pesawaran</a></em></p>



<center><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/DcsaBQn2bKo?si=8qGrrYxBjENsv_hy" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share" referrerpolicy="strict-origin-when-cross-origin" allowfullscreen></iframe></center>




<div style="height:45px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<p></p>



<p class="has-text-align-center has-large-font-size"><strong>Produk Besi Batangan Lainnya</strong></p>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-5 is-cropped wp-block-gallery-40 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="4854" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-AS-S45C-3.jpg" alt="" class="wp-image-4854"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="4855" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-AS-ST42-2.jpg" alt="" class="wp-image-4855"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="4856" src="/wp-content/uploads/2024/07/besi-beton-4.jpg" alt="" class="wp-image-4856"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="4857" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-Nako-2.jpg" alt="" class="wp-image-4857"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="4858" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-Nako-Ulir-4.jpg" alt="" class="wp-image-4858"/></figure>
</figure>



<div class="wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-is-layout-8 wp-block-columns-is-layout-flex" style="padding-top:0;padding-right:0;padding-bottom:0;padding-left:0">
<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/as-s45c">Besi AS S45C</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/as-st42">Besi AS ST42</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/besi-beton">Besi Beton</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/nako">Besi Nako</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/nako-ulir">Besi Nako Ulir</a></h5>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Besi AS S45C Kirim ke Padang Panjang</title>
		<link>/jual-as-s45c-padang-panjang.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 07 Jul 2024 01:00:46 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Besi AS S45C]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oxygen-q3j52slt6mg5l.oxygen-demo.qsandbox.org/jual-as-s45c-padang-panjang.html</guid>

					<description><![CDATA[Baja karbon menengah jenis S45C dikenal sebagai besi AS yang memiliki kekuatan dan ketangguhan yang sangat tinggi. Besi S45C, dengan kandungan karbon sekitar 0,42% hingga 0,50%, memberikan kekuatan tarik yang lebih tinggi jika dibandingkan dengan baja karbon rendah, sehingga sangat cocok untuk aplikasi yang memerlukan daya tahan dan kekuatan tambahan. Komponen mesin seperti poros dan [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Baja karbon menengah jenis S45C dikenal sebagai besi AS yang memiliki kekuatan dan ketangguhan yang sangat tinggi. Besi S45C, dengan kandungan karbon sekitar 0,42% hingga 0,50%, memberikan kekuatan tarik yang lebih tinggi jika dibandingkan dengan baja karbon rendah, sehingga sangat cocok untuk aplikasi yang memerlukan daya tahan dan kekuatan tambahan. Komponen mesin seperti poros dan roda gigi sering menggunakan baja ini, terutama karena ketahanan terhadap keausan dan tekanan yang sangat dibutuhkan. Sifat mekanis besi S45C juga dapat ditingkatkan melalui proses perlakuan panas seperti pengerasan dan tempering, yang membuatnya semakin keras. Meskipun memiliki kandungan karbon yang lebih tinggi, besi S45C masih cukup mudah untuk diproses dan dikerjakan, baik melalui pengelasan maupun pembubutan. Karena sifat-sifat ini, besi AS S45C menjadi pilihan populer dalam industri manufaktur dan otomotif, di mana keandalan dan performa material sangat diutamakan.</p>



<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-as-s45c-buol.html">Jual Besi AS S45C Kirim ke Buol</a></em></p>



<h3 class="wp-block-heading">Keunggulan Besi Batangan #1 Padang Panjang</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-41 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgdv8JqvYMrmaPnGbMhZc3z9iO0eWVrDF_WeD9LJMSEyCuNMKeSsROW7zQ-Tnsjm6hKiG_Zy-H3YTXAT9_WRIuWToIsElad5dlMWqCZpxKOLrXcZ2aWNqwLgxUnhqZgetZnGpFqpwyPDsLolaT6j5FIemBDxMIJzopv1j3GpjqPi-7zNjdSgJ-K4FXwC8aA/s220/Besi%20AS%20S45C%206.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEid1TNccdXXT4wPLqu4MsDC3l_OOKwgsiwqGrQZL7EGK_HbHAMvL6M_hTqPdMpQbyJkC76Yr_69Gj_8TQK0-c1Xs5kzJEqakvIxsOv9yUVOCxgp6L-gzFxoPuwY1qbgt5ATwJ_5BGVcGTtwHIkqjJuSnjOnTMfOms1EJja78TZuURI_Eml0PHqK0OAVUnXU/s600/Besi%20AS%20S45C%203.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Besi AS S45C memiliki keunggulan pada spesifikasi teknisnya, yang menjadikannya sangat cocok untuk digunakan dalam berbagai aplikasi industri. Baja ini menawarkan kekuatan tarik yang tinggi, biasanya berkisar antara 570 hingga 700 MPa, dengan kandungan karbon sekitar 0,42% hingga 0,50%. Kandungan mangan yang berkisar antara 0,60% hingga 0,90% berkontribusi dalam peningkatan kekerasan serta ketahanan terhadap keausan. Proses perlakuan panas, seperti pengerasan dan tempering, dapat digunakan untuk mengeraskan besi S45C, yang pada gilirannya memperkuat sifat mekanisnya dan meningkatkan ketahanannya terhadap tekanan serta beban berat. Meskipun memiliki kandungan karbon yang cukup tinggi, besi ini tetap mudah diproses melalui pengelasan dan pembubutan, sehingga menjadikannya fleksibel untuk berbagai aplikasi.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Penerapan Besi Batangan Padang Panjang</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-42 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjeDJojev-3yu1Um_fBUoJan338Wm-7MOlX28F_9CVdP_so3_0m1CSe6ZuGA1ojD-ntQH9c7Cz-HJ2FOUdsdHhpo-SPIpBbyVlyKX1zEonbpuaLtykYXR-uvgZKRdJ8cWq9-OjakCMacaXNwQ_81jZTJltX7Wk02D8e25oDSe-wNTuCO2QGeqkvqLS4Xh0h/s384/Besi%20AS%20S45C%202.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEid1TNccdXXT4wPLqu4MsDC3l_OOKwgsiwqGrQZL7EGK_HbHAMvL6M_hTqPdMpQbyJkC76Yr_69Gj_8TQK0-c1Xs5kzJEqakvIxsOv9yUVOCxgp6L-gzFxoPuwY1qbgt5ATwJ_5BGVcGTtwHIkqjJuSnjOnTMfOms1EJja78TZuURI_Eml0PHqK0OAVUnXU/s600/Besi%20AS%20S45C%203.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Besi AS S45C sering digunakan dalam berbagai aplikasi industri yang membutuhkan material dengan kekuatan dan ketahanan tinggi. Salah satu penggunaan utama material ini adalah untuk membuat komponen mesin seperti roda gigi, poros, dan baut, yang harus mampu menahan beban berat serta tingkat gesekan yang tinggi. Besi AS S45C menjadi pilihan yang ideal untuk digunakan dalam kondisi kerja yang menantang, seperti pada mesin-mesin industri berat dan alat-alat pertanian, berkat ketangguhan dan kekerasannya. </p>



<p>Di sektor otomotif, besi AS S45C dimanfaatkan untuk memproduksi komponen-komponen penting, seperti poros engkol dan bagian-bagian lain yang memerlukan ketahanan aus yang tinggi. Kemampuannya yang memungkinkan untuk dikeraskan melalui perlakuan panas menjadikannya sangat cocok untuk digunakan dalam pembuatan alat potong dan perkakas yang memerlukan ketajaman serta ketahanan yang lama. Konstruksi sering memanfaatkan besi AS S45C untuk membuat rangka dan struktur yang membutuhkan kekuatan serta stabilitas tinggi. Kemudahan pengerjaan dan pengelasan besi AS S45C juga memungkinkan penggunaannya dalam proyek-proyek yang memerlukan fabrikasi yang presisi dan efisien. Dengan berbagai aplikasi yang luas, besi AS S45C menjadi pilihan utama dalam industri yang mengutamakan kekuatan, daya tahan, dan keandalan material.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Harga Besi AS S45C Padang Panjang</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-43 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgdv8JqvYMrmaPnGbMhZc3z9iO0eWVrDF_WeD9LJMSEyCuNMKeSsROW7zQ-Tnsjm6hKiG_Zy-H3YTXAT9_WRIuWToIsElad5dlMWqCZpxKOLrXcZ2aWNqwLgxUnhqZgetZnGpFqpwyPDsLolaT6j5FIemBDxMIJzopv1j3GpjqPi-7zNjdSgJ-K4FXwC8aA/s220/Besi%20AS%20S45C%206.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgdv8JqvYMrmaPnGbMhZc3z9iO0eWVrDF_WeD9LJMSEyCuNMKeSsROW7zQ-Tnsjm6hKiG_Zy-H3YTXAT9_WRIuWToIsElad5dlMWqCZpxKOLrXcZ2aWNqwLgxUnhqZgetZnGpFqpwyPDsLolaT6j5FIemBDxMIJzopv1j3GpjqPi-7zNjdSgJ-K4FXwC8aA/s220/Besi%20AS%20S45C%206.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Harga Besi S45C di AS bervariasi, dipengaruhi oleh ukuran dan jumlah pesanan. Untuk mendapatkan informasi mengenai harga terbaru dan penawaran khusus, Anda dapat mengunjungi situs resmi kami atau menghubungi tim penjualan melalui kontak yang tersedia. Kami berkomitmen untuk menyediakan harga yang kompetitif serta layanan terbaik untuk pelanggan kami.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Cara Pemesanan &amp; Pengiriman Besi AS S45C Padang Panjang</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-44 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhRP0P9eAwd8rUFRTMZJSsnWCLGHS84D9spEqOSQSKIK0PjU9TzUO89xMPM0afHxrZtm_BEFTUax_Q9ek5ZXjbXWd7m9LL40QTcSfxVVxFey3Zj_TPYqiVsEzEQAySwt0XAyNnWUNaYzIo_IqjzxrbB5EeC0MCy1CBEcdJtyKgUbkg-yXd3kAxStH8nMPA7/s300/Besi%20AS%20S45C%205.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEg0sOvV-HqbJ6SwgGmLw-8ZDIzmMw452BE4p9WXLlTae7Z44qykZ_Ll_JCn3WSk09QHg7FDwRqTm0S7hL_IKw6iuRXc0d33GHCgecD8k8IFWSmrenmBfQ9Liilt6S9yxgmMuX0XRPGC5OuRxiNXdSfXrpHdPkyqkgMMAbIUke2Fg8irhoSVvkPSA3bFCBFK/s1200/Besi%20AS%20S45C%201.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Untuk melakukan pemesanan Besi S45C AS dari Batangan.Besi.co.id, silakan ikuti langkah-langkah berikut:</p>



<ul class="wp-block-list">
<li>Pilih Produk: Pilih ukuran dan jumlah Besi AS S45C yang Anda butuhkan.</li>



<li>Silakan menghubungi tim penjualan kami melalui kontak yang tersedia di situs untuk mendapatkan informasi mengenai harga dan ketersediaan stok.<br>Melakukan Pembayaran: Setelah invoice diterima, lakukan pembayaran sesuai dengan metode yang telah disepakati.<br>Pengiriman: Setelah pembayaran dikonfirmasi, kami akan mengatur pengiriman produk ke lokasi Anda. Kami bekerja sama dengan jasa pengiriman terpercaya untuk memastikan produk sampai dengan aman dan tepat waktu.</p>



<p>Silakan kunjungi halaman cara pemesanan dan pengiriman di situs kami untuk informasi lebih lanjut mengenai pemesanan dan pengiriman.</p>



<p>Kami di Batangan.Besi.co.id berkomitmen untuk memberikan kualitas dan layanan terbaik, sehingga kami siap menjadi mitra terpercaya Anda dalam memenuhi kebutuhan Besi AS S45C untuk berbagai proyek Anda.</p>



<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-as-s45c-bombana.html">Jual Besi AS S45C Kirim ke Bombana</a></em></p>



<center><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/VX_mYxCqbe4?si=Q9sevzUQo7b9oCw0" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share" referrerpolicy="strict-origin-when-cross-origin" allowfullscreen></iframe></center>




<div style="height:45px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<p></p>



<p class="has-text-align-center has-large-font-size"><strong>Produk Besi Batangan Lainnya</strong></p>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-5 is-cropped wp-block-gallery-45 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-AS-S45C-3.jpg" alt="" class="wp-image-4854"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-AS-ST42-2.jpg" alt="" class="wp-image-4855"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/besi-beton-4.jpg" alt="" class="wp-image-4856"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-Nako-2.jpg" alt="" class="wp-image-4857"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-Nako-Ulir-4.jpg" alt="" class="wp-image-4858"/></figure>
</figure>



<div class="wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-is-layout-9 wp-block-columns-is-layout-flex" style="padding-top:0;padding-right:0;padding-bottom:0;padding-left:0">
<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/as-s45c">Besi AS S45C</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/as-st42">Besi AS ST42</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/besi-beton">Besi Beton</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/nako">Besi Nako</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/nako-ulir">Besi Nako Ulir</a></h5>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Besi AS S45C Kirim ke Raja Ampat</title>
		<link>/jual-as-s45c-raja-ampat.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 06 Jul 2024 19:06:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Besi AS S45C]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oxygen-q3j52slt6mg5l.oxygen-demo.qsandbox.org/jual-as-s45c-raja-ampat.html</guid>

					<description><![CDATA[Baja karbon menengah yang dikenal dengan sebutan Besi AS S45C terkenal karena kekuatan dan ketangguhannya yang tinggi. Dengan kandungan karbon sekitar 0,42% hingga 0,50%, besi S45C menawarkan kekuatan tarik yang lebih tinggi dibandingkan baja karbon rendah, menjadikannya ideal untuk aplikasi yang membutuhkan daya tahan dan kekuatan ekstra. Baja ini sering digunakan dalam pembuatan komponen mesin [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Baja karbon menengah yang dikenal dengan sebutan Besi AS S45C terkenal karena kekuatan dan ketangguhannya yang tinggi. Dengan kandungan karbon sekitar 0,42% hingga 0,50%, besi S45C menawarkan kekuatan tarik yang lebih tinggi dibandingkan baja karbon rendah, menjadikannya ideal untuk aplikasi yang membutuhkan daya tahan dan kekuatan ekstra. Baja ini sering digunakan dalam pembuatan komponen mesin seperti poros dan roda gigi, di mana ketahanan terhadap keausan dan tekanan sangat penting. Proses perlakuan panas seperti pengerasan dan tempering dapat meningkatkan sifat mekanis besi S45C, sehingga menjadikannya lebih keras. Meskipun kadar karbonnya lebih tinggi, besi S45C tetap mudah untuk diproses dan dikerjakan, baik melalui teknik pengelasan maupun pembubutan. Sifat-sifat ini menjadikan besi AS S45C sebagai pilihan yang populer di industri manufaktur dan otomotif, di mana keandalan dan performa material sangat diperhatikan.</p>



<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-as-s45c-bengkulu-selatan.html">Jual Besi AS S45C Kirim ke Bengkulu Selatan</a></em></p>



<h3 class="wp-block-heading">Keunggulan Besi Batangan #1 Raja Ampat</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-46 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgdv8JqvYMrmaPnGbMhZc3z9iO0eWVrDF_WeD9LJMSEyCuNMKeSsROW7zQ-Tnsjm6hKiG_Zy-H3YTXAT9_WRIuWToIsElad5dlMWqCZpxKOLrXcZ2aWNqwLgxUnhqZgetZnGpFqpwyPDsLolaT6j5FIemBDxMIJzopv1j3GpjqPi-7zNjdSgJ-K4FXwC8aA/s220/Besi%20AS%20S45C%206.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEg0sOvV-HqbJ6SwgGmLw-8ZDIzmMw452BE4p9WXLlTae7Z44qykZ_Ll_JCn3WSk09QHg7FDwRqTm0S7hL_IKw6iuRXc0d33GHCgecD8k8IFWSmrenmBfQ9Liilt6S9yxgmMuX0XRPGC5OuRxiNXdSfXrpHdPkyqkgMMAbIUke2Fg8irhoSVvkPSA3bFCBFK/s1200/Besi%20AS%20S45C%201.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Besi AS S45C memiliki keunggulan pada spesifikasi teknisnya, yang menjadikannya sangat cocok untuk berbagai aplikasi industri. Baja ini umumnya memiliki kekuatan tarik yang tinggi, berkisar antara 570 hingga 700 MPa, dengan kandungan karbon sekitar 0,42% hingga 0,50%. Kandungan mangan sekitar 0,60% hingga 0,90% membantu meningkatkan kekerasan dan ketahanan terhadap keausan. Besi S45C dapat dikeraskan melalui proses perlakuan panas seperti pengerasan dan tempering, yang memperkuat sifat mekanisnya dan meningkatkan ketahanannya terhadap tekanan dan beban berat. Meskipun memiliki kandungan karbon yang cukup tinggi, besi ini masih mudah untuk diproses melalui pengelasan dan pembubutan, menjadikannya fleksibel untuk berbagai aplikasi.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Penerapan Besi Batangan Raja Ampat</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-47 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjeDJojev-3yu1Um_fBUoJan338Wm-7MOlX28F_9CVdP_so3_0m1CSe6ZuGA1ojD-ntQH9c7Cz-HJ2FOUdsdHhpo-SPIpBbyVlyKX1zEonbpuaLtykYXR-uvgZKRdJ8cWq9-OjakCMacaXNwQ_81jZTJltX7Wk02D8e25oDSe-wNTuCO2QGeqkvqLS4Xh0h/s384/Besi%20AS%20S45C%202.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgdv8JqvYMrmaPnGbMhZc3z9iO0eWVrDF_WeD9LJMSEyCuNMKeSsROW7zQ-Tnsjm6hKiG_Zy-H3YTXAT9_WRIuWToIsElad5dlMWqCZpxKOLrXcZ2aWNqwLgxUnhqZgetZnGpFqpwyPDsLolaT6j5FIemBDxMIJzopv1j3GpjqPi-7zNjdSgJ-K4FXwC8aA/s220/Besi%20AS%20S45C%206.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Besi AS S45C banyak digunakan dalam berbagai aplikasi industri yang memerlukan material dengan kekuatan dan ketahanan tinggi. Salah satu penggunaan utama material ini adalah untuk membuat komponen mesin seperti poros, roda gigi, dan baut, yang harus mampu menahan beban berat serta gesekan yang tinggi. Besi AS S45C menjadi pilihan yang ideal untuk digunakan dalam kondisi kerja yang menantang, seperti pada mesin-mesin industri berat dan alat-alat pertanian, berkat ketangguhan dan kekerasannya. </p>



<p> Dalam industri otomotif, besi AS S45C digunakan untuk pembuatan komponen penting seperti poros engkol dan bagian-bagian yang membutuhkan ketahanan aus tinggi. Di samping itu, kemampuan material ini untuk diperkeras melalui perlakuan panas menjadikannya sangat sesuai untuk pembuatan alat potong dan perkakas yang memerlukan ketajaman serta ketahanan yang berkepanjangan. Besi S45C dari AS juga umum digunakan dalam industri konstruksi untuk membangun rangka dan struktur yang memerlukan tingkat kekuatan serta stabilitas yang tinggi. Kemudahan dalam pengerjaan dan pengelasan besi AS S45C juga memungkinkan material ini digunakan dalam proyek-proyek yang membutuhkan fabrikasi yang efisien dan presisi. Dengan berbagai aplikasi yang luas, besi AS S45C menjadi pilihan utama dalam industri yang mengutamakan daya tahan, kekuatan, dan keandalan material.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Harga Besi AS S45C Raja Ampat</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-48 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhRP0P9eAwd8rUFRTMZJSsnWCLGHS84D9spEqOSQSKIK0PjU9TzUO89xMPM0afHxrZtm_BEFTUax_Q9ek5ZXjbXWd7m9LL40QTcSfxVVxFey3Zj_TPYqiVsEzEQAySwt0XAyNnWUNaYzIo_IqjzxrbB5EeC0MCy1CBEcdJtyKgUbkg-yXd3kAxStH8nMPA7/s300/Besi%20AS%20S45C%205.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhRP0P9eAwd8rUFRTMZJSsnWCLGHS84D9spEqOSQSKIK0PjU9TzUO89xMPM0afHxrZtm_BEFTUax_Q9ek5ZXjbXWd7m9LL40QTcSfxVVxFey3Zj_TPYqiVsEzEQAySwt0XAyNnWUNaYzIo_IqjzxrbB5EeC0MCy1CBEcdJtyKgUbkg-yXd3kAxStH8nMPA7/s300/Besi%20AS%20S45C%205.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Harga Besi AS S45C bervariasi tergantung pada ukuran dan jumlah pesanan. Untuk informasi harga terkini dan penawaran khusus, silakan kunjungi situs resmi kami atau hubungi tim penjualan kami melalui kontak yang tersedia. Kami berkomitmen untuk memberikan harga yang kompetitif dan layanan terbaik bagi pelanggan kami.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Cara Pemesanan &amp; Pengiriman Besi AS S45C Raja Ampat</h3>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-49 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="970" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhtjxi3YrGwHTbDCX5cv4BhvIyCXTanEniVw5RIzKQyWRizrRFPmHHzXCvcB6TPcw8Q525FlPIEBDaOfJX3wpVVvZTgSE9OsT2ixqFvfxrbWxb16gPRa7X6RPFK9FGTuVYPchDH9ZzK3LeKycpmP02NJ2zdrs-SqkzSElJMvXMPbIHRfaB96SDPBeb_gjRq/s886/Besi%20AS%20S45C%204.jpg" alt="" class="wp-image-970"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1495" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgdv8JqvYMrmaPnGbMhZc3z9iO0eWVrDF_WeD9LJMSEyCuNMKeSsROW7zQ-Tnsjm6hKiG_Zy-H3YTXAT9_WRIuWToIsElad5dlMWqCZpxKOLrXcZ2aWNqwLgxUnhqZgetZnGpFqpwyPDsLolaT6j5FIemBDxMIJzopv1j3GpjqPi-7zNjdSgJ-K4FXwC8aA/s220/Besi%20AS%20S45C%206.jpg" alt="" class="wp-image-1495"/></figure>
</figure>



<p>Untuk memesan Besi AS S45C dari Batangan.Besi.co.id, ikuti langkah-langkah berikut:</p>



<ul class="wp-block-list">
<li>Produk yang Dipilih: Tentukan ukuran dan jumlah Besi AS S45C yang Anda perlukan.</li>



<li>Silakan menghubungi tim penjualan kami melalui kontak yang tersedia di situs untuk mendapatkan informasi mengenai harga dan ketersediaan stok.<br>Lakukan Pembayaran: Setelah menerima invoice, lakukan pembayaran sesuai dengan metode yang disepakati.<br>Pengiriman: Kami akan mengatur pengiriman produk ke lokasi Anda setelah pembayaran dikonfirmasi. Untuk memastikan bahwa produk sampai dengan aman dan tepat waktu, kami bekerja sama dengan jasa pengiriman terpercaya.</p>



<p>Untuk informasi lebih lanjut mengenai pemesanan dan pengiriman, silakan kunjungi halaman cara pemesanan dan pengiriman di situs kami.</p>



<p>Kami di Batangan.Besi.co.id berkomitmen terhadap kualitas dan layanan, siap menjadi mitra tepercaya Anda dalam memenuhi kebutuhan Besi AS S45C untuk berbagai proyek yang Anda jalankan.</p>



<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-as-s45c-penajam-paser-utara.html">Jual Besi AS S45C Kirim ke Penajam Paser Utara</a></em></p>



<center><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/VX_mYxCqbe4?si=Q9sevzUQo7b9oCw0" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share" referrerpolicy="strict-origin-when-cross-origin" allowfullscreen></iframe></center>




<div style="height:45px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<p></p>



<p class="has-text-align-center has-large-font-size"><strong>Produk Besi Batangan Lainnya</strong></p>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-5 is-cropped wp-block-gallery-50 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-AS-S45C-3.jpg" alt="" class="wp-image-4854"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-AS-ST42-2.jpg" alt="" class="wp-image-4855"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/besi-beton-4.jpg" alt="" class="wp-image-4856"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-Nako-2.jpg" alt="" class="wp-image-4857"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2024/07/Besi-Nako-Ulir-4.jpg" alt="" class="wp-image-4858"/></figure>
</figure>



<div class="wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-is-layout-10 wp-block-columns-is-layout-flex" style="padding-top:0;padding-right:0;padding-bottom:0;padding-left:0">
<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/as-s45c">Besi AS S45C</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/as-st42">Besi AS ST42</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/besi-beton">Besi Beton</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/nako">Besi Nako</a></h5>
</div>



<div class="wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow">
<h5 class="wp-block-heading has-text-align-center"><a href="/nako-ulir">Besi Nako Ulir</a></h5>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
